# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-25 21:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-18 17:34+0800\n"
"Last-Translator: Tong Hui <tonghuix@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: tools-notam.php:8 tools-notam.php:16
msgid "Parse NOTAM messages"
msgstr "解析 NOTAM 消息"

#: tools-notam.php:20
msgid "Parse NOTAM messages and translate them in human readable format."
msgstr "解析 NOTAM 消息并将其翻译为人类可读的格式。"

#: tools-notam.php:24
msgid "NOTAM Message"
msgstr "NOTAM 消息"

#: tools-notam.php:35
msgid "NOTAM message in human readable format:"
msgstr "人类可读格式的 NOTAM 消息："

#: tools-notam.php:40
msgid "This NOTAM message can't be translated in human readable format :("
msgstr "此 NOTAM 消息不能翻译为人类可读的格式 :("

#: about-tv.php:11
msgid ""
"Spotter TV is a interface that shows the latest flights for displays with a "
"resolution of 1920x1080 (1080p). Its <strong>FREE</strong> and no custom "
"hardware is required. Simply plug a modern laptop or computer into any 1080p "
"HDTV and access the link below. Data gets updated in near real-time."
msgstr ""

#: about-tv.php:16
msgid "Launch Spotter TV"
msgstr "启动 Spotter TV"

#: statistics-sub-menu.php:2 statistics.php:40 statistics.php:42
#: statistics.php:64 statistics-airline.php:6 statistics-route-airport.php:6
#: statistics-pilot.php:6 statistics-airport-departure.php:6
#: country-sub-menu.php:2 statistics-date.php:6
#: statistics-airline-country.php:6 statistics-owner.php:6
#: manufacturer-sub-menu.php:2 statistics-race.php:6 header.php:535
#: header.php:597 header.php:639 header.php:682 registration-sub-menu.php:14
#: statistics-time.php:6 aircraft-sub-menu.php:2 statistics-country.php:11
#: statistics-country.php:16 statistics-country.php:20
#: statistics-fatalities-year.php:6 statistics-manufacturer.php:6
#: date-sub-menu.php:2 statistics-year.php:17 route-sub-menu.php:2
#: owner-sub-menu.php:2 statistics-aircraft.php:6
#: statistics-airport-arrival-country.php:6 statistics-registration.php:6
#: statistics-route-waypoint.php:6 airport-sub-menu.php:2
#: airline-sub-menu.php:2 statistics-fatalities-month.php:6
#: statistics-airport-arrival.php:6 statistics-airport-departure-country.php:6
#: statistics-callsign.php:6 pilot-sub-menu.php:2 statistics-month.php:6
#: ident-sub-menu.php:2 statistics-type.php:6
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: statistics-sub-menu.php:69 statistics-sub-menu.php:72
#: statistics-sub-menu.php:178 statistics-sub-menu.php:181
#: pilot-detailed.php:123 aircraft-detailed.php:110 country-sub-menu.php:9
#: js/map.js.php:951 js/map-tracker.2d.js.php:469 js/map-aircraft.2d.js.php:626
#: js/map-marine.2d.js.php:462 flightid-overview.php:367
#: manufacturer-sub-menu.php:9 header.php:450 owner-detailed.php:73
#: date-sub-menu.php:9 table-output.php:68 table-output.php:71
#: table-output.php:73 table-output.php:249 table-output.php:262
#: table-output.php:305 table-output.php:308 table-output.php:310
#: table-output.php:466 table-output.php:469 table-output.php:471
#: route-sub-menu.php:9 owner-sub-menu.php:17 statistics-registration.php:52
#: airport-sub-menu.php:9 airline-sub-menu.php:9 search.php:384
#: pilot-sub-menu.php:9 aircraft-data.php:114 ident-sub-menu.php:9
msgid "Aircraft"
msgstr "航空器"

#: statistics-sub-menu.php:73 statistics-sub-menu.php:182
#: owner-statistics-registration.php:51 aircraft-statistics-registration.php:65
#: airport-statistics-registration.php:72 country-sub-menu.php:13
#: js/map.js.php:970 js/map-tracker.2d.js.php:488 js/map-aircraft.2d.js.php:645
#: js/map-marine.2d.js.php:481 flightid-overview.php:384
#: country-statistics-registration.php:62 pilot-statistics-registration.php:43
#: manufacturer-sub-menu.php:13 registration-statistics-arrival-airport.php:112
#: registration-statistics-time.php:85
#: manufacturer-statistics-registration.php:57 aircraft-sub-menu.php:7
#: date-sub-menu.php:13 ident-statistics-registration.php:38
#: registration-statistics-route.php:68 airline-statistics-registration.php:119
#: registration-detailed.php:69
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:101
#: route-sub-menu.php:13 owner-sub-menu.php:21
#: route-statistics-registration.php:42 statistics-registration.php:51
#: date-statistics-registration.php:46 airport-sub-menu.php:13
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:102
#: airline-sub-menu.php:13 search.php:404 search.php:406 pilot-sub-menu.php:13
#: registration-statistics-departure-airport.php:115 aircraft-data.php:123
#: ident-sub-menu.php:13
msgid "Registration"
msgstr "注册号"

#: statistics-sub-menu.php:74 statistics-sub-menu.php:183
#: aircraft-statistics-registration.php:47 aircraft-detailed.php:75
#: aircraft-detailed.php:83 manufacturer-statistics-airline.php:101
#: country-sub-menu.php:14 aircraft-statistics-departure-airport.php:47
#: manufacturer-statistics-route.php:93
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:50
#: registration-statistics-arrival-airport.php:22
#: registration-statistics-time.php:20
#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:123
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:133
#: manufacturer-statistics-time.php:108
#: manufacturer-statistics-registration.php:105
#: manufacturer-statistics-aircraft.php:82
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:48 date-sub-menu.php:14
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:134
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:123
#: registration-statistics-route.php:21 aircraft-statistics-airline.php:48
#: registration-detailed.php:49
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:21 route-sub-menu.php:14
#: owner-sub-menu.php:22 aircraft-statistics-route.php:47
#: airport-sub-menu.php:14
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:21
#: airline-sub-menu.php:14 search.php:386 manufacturer-detailed.php:91
#: pilot-sub-menu.php:14 registration-statistics-departure-airport.php:22
#: ident-sub-menu.php:14 manufacturer-statistics-airline-country.php:121
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: statistics-sub-menu.php:75 statistics-sub-menu.php:184
#: statistics-airline.php:45 ident-statistics-departure-airport-country.php:78
#: pilot-statistics-arrival-airport-country.php:82
#: airline-statistics-time.php:75 airport-statistics-registration.php:49
#: statistics-airport-departure.php:80
#: date-statistics-departure-airport-country.php:87
#: manufacturer-statistics-airline.php:59 pilot-statistics-airline.php:43
#: pilot-statistics-arrival-airport.php:90
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:114 js/map.js.php:336
#: js/map.js.php:434 js/map-aircraft.2d.js.php:86
#: date-statistics-airline.php:49 owner-statistics-arrival-airport.php:100
#: country-statistics-registration.php:108
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:117
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:107
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:131
#: airline-statistics-route.php:74 statistics-airline-country.php:67
#: airport-statistics-departure-airport.php:47
#: airport-statistics-departure-airport.php:118
#: country-statistics-airline.php:64 country-statistics-airline.php:104
#: airline-statistics-manufacturer.php:74 airport-statistics-route.php:49
#: ident-statistics-airline.php:38 country-statistics-aircraft.php:84
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:78
#: registration-statistics-arrival-airport.php:86
#: airport-statistics-airline-country.php:48
#: airport-statistics-airline-country.php:113 country-statistics-route.php:94
#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:99
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:105
#: airport-statistics-manufacturer.php:49
#: country-statistics-manufacturer.php:85
#: airline-statistics-arrival-airport.php:74
#: airline-statistics-arrival-airport.php:166
#: ident-statistics-departure-airport.php:85
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:108
#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:82
#: owner-statistics-airline.php:53
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:74
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:159
#: route-statistics-airline-country.php:80
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:106
#: aircraft-statistics-airline-country.php:108
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:99
#: airline-statistics-registration.php:76 aircraft-statistics-airline.php:68
#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:92
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:48
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:112
#: route-statistics-airline.php:41
#: owner-statistics-departure-airport-country.php:91 location-data.php:44
#: country-statistics-time.php:114
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:48
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:113
#: owner-statistics-departure-airport.php:100
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:77
#: country-detailed.php:99
#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:106
#: statistics-airport-arrival-country.php:72
#: date-statistics-departure-airport.php:95 airport-statistics-aircraft.php:49
#: date-statistics-airline-country.php:89
#: airport-statistics-arrival-airport.php:48
#: airport-statistics-arrival-airport.php:119
#: country-statistics-departure-airport-country.php:106
#: country-statistics-departure-airport-country.php:130
#: country-statistics-airline-country.php:105
#: country-statistics-airline-country.php:129
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:78
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:74
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:158
#: statistics-airport-arrival.php:81 airport-detailed.php:86
#: statistics-airport-departure-country.php:72
#: country-statistics-arrival-airport.php:109
#: country-statistics-arrival-airport.php:135 search.php:455 search.php:490
#: airport-statistics-time.php:49
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:87 archive-country.php:43
#: archive-country.php:74 ident-statistics-arrival-airport.php:85
#: registration-statistics-departure-airport.php:89
#: airport-statistics-airline.php:48 airport-statistics-airline.php:89
#: airline-statistics-aircraft.php:75 airline-detailed.php:109
#: airline-detailed.php:130 pilot-statistics-departure-airport.php:90
#: airport.php:76 date-statistics-arrival-airport.php:94
#: country-statistics-departure-airport.php:112
#: country-statistics-departure-airport.php:138
#: manufacturer-statistics-airline-country.php:97
#: airline-statistics-departure-airport.php:74
#: airline-statistics-departure-airport.php:166 airport-data.php:52
msgid "Country"
msgstr "国籍"

#: statistics-sub-menu.php:80 statistics-sub-menu.php:86
#: statistics-sub-menu.php:189 statistics-sub-menu.php:195
#: statistics-airline.php:44 ident-statistics-departure-airport-country.php:21
#: manufacturer-statistics-airline.php:58 country-sub-menu.php:19
#: country-sub-menu.php:22 pilot-statistics-airline.php:42
#: date-statistics-airline.php:48 flightid-overview.php:355
#: country-statistics-airline.php:63 ident-statistics-airline.php:21
#: ident-statistics-airline.php:37 manufacturer-sub-menu.php:18
#: manufacturer-sub-menu.php:21 ident-statistics-arrival-airport-country.php:21
#: ident-detailed.php:210 aircraft-sub-menu.php:10 aircraft-sub-menu.php:13
#: ident-statistics-departure-airport.php:21 newest.php:64 newest.php:66
#: ident-statistics-manufacturer.php:21 owner-statistics-airline.php:52
#: ident-statistics-route.php:21 date-sub-menu.php:19 date-sub-menu.php:22
#: ident-statistics-registration.php:21 aircraft-statistics-airline.php:67
#: route-statistics-airline.php:40 ident-statistics-time.php:21
#: table-output.php:45 table-output.php:48 table-output.php:50
#: table-output.php:186 table-output.php:189 table-output.php:191
#: table-output.php:238 table-output.php:247 table-output.php:260
#: table-output.php:282 table-output.php:285 table-output.php:287
#: table-output.php:443 table-output.php:446 table-output.php:448
#: route-sub-menu.php:19 route-sub-menu.php:22 airport-sub-menu.php:19
#: airport-sub-menu.php:22 search.php:444
#: ident-statistics-arrival-airport.php:21 statistics-callsign.php:49
#: airport-statistics-airline.php:88 airline-detailed.php:174
#: ident-statistics-aircraft.php:25
msgid "Airline"
msgstr "航空公司"

#: statistics-sub-menu.php:87 statistics-sub-menu.php:196
#: country-sub-menu.php:23 manufacturer-sub-menu.php:22
#: aircraft-sub-menu.php:14 date-sub-menu.php:23 route-sub-menu.php:23
#: airport-sub-menu.php:23
msgid "Airline by Country"
msgstr "按国籍的航空公司"

#: statistics-sub-menu.php:91 statistics-sub-menu.php:200
#: airline-statistics-time.php:78 js/map-marine.3d.js.php:138
#: js/map-marine.3d.js.php:145 js/map-marine.2d.js.php:617
#: js/map-marine.2d.js.php:619 airline-statistics-route.php:77
#: airline-statistics-manufacturer.php:77
#: airline-statistics-arrival-airport.php:77
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:77
#: airline-statistics-registration.php:79
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:77 search.php:464
#: search.php:466 search.php:589 search.php:591 search.php:600 search.php:602
#: statistics-callsign.php:48 airline-statistics-aircraft.php:78
#: airline-detailed.php:112 airline-detailed.php:133
#: airline-statistics-departure-airport.php:77
msgid "Callsign"
msgstr "呼号"

#: statistics-sub-menu.php:96 statistics-sub-menu.php:205
#: airport-statistics-registration.php:120 statistics-airport-departure.php:79
#: country-sub-menu.php:28 pilot-statistics-arrival-airport.php:89
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:113
#: owner-statistics-arrival-airport.php:99
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:116
#: airport-statistics-departure-airport.php:117
#: airport-statistics-departure-airport.php:146
#: airport-statistics-route.php:103 manufacturer-sub-menu.php:27
#: registration-statistics-arrival-airport.php:85
#: airport-statistics-airline-country.php:137 registration-sub-menu.php:21
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:104
#: airport-statistics-manufacturer.php:97 aircraft-sub-menu.php:19
#: airline-statistics-arrival-airport.php:165
#: ident-statistics-departure-airport.php:84 date-sub-menu.php:28
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:105
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:136
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:137
#: owner-statistics-departure-airport.php:99 owner-sub-menu.php:27
#: date-statistics-departure-airport.php:94 airport-statistics-aircraft.php:97
#: airport-statistics-arrival-airport.php:118
#: airport-statistics-arrival-airport.php:147 airport-sub-menu.php:28
#: airline-sub-menu.php:19 statistics-airport-arrival.php:80
#: country-statistics-arrival-airport.php:108 search.php:479
#: airport-statistics-time.php:121 ident-statistics-arrival-airport.php:84
#: pilot-sub-menu.php:19 registration-statistics-departure-airport.php:88
#: pilot-statistics-departure-airport.php:89 airport.php:106
#: date-statistics-arrival-airport.php:93 ident-sub-menu.php:19
#: country-statistics-departure-airport.php:111
#: airline-statistics-departure-airport.php:165
msgid "Airport"
msgstr "机场"

#: statistics-sub-menu.php:99 statistics-sub-menu.php:208
#: statistics-route-airport.php:42 country-sub-menu.php:31
#: flightid-overview.php:397 manufacturer-statistics-route.php:57
#: airline-statistics-route.php:113 airport-statistics-route.php:71
#: manufacturer-sub-menu.php:30 country-statistics-route.php:62
#: date-statistics-route.php:45 registration-sub-menu.php:24
#: aircraft-sub-menu.php:22 owner-statistics-route.php:50 newest.php:71
#: newest.php:73 ident-statistics-route.php:36 date-sub-menu.php:31
#: pilot-statistics-route.php:41 registration-statistics-route.php:36
#: owner-sub-menu.php:30 aircraft-statistics-route.php:64
#: statistics-route-waypoint.php:23 airport-sub-menu.php:31
#: airline-sub-menu.php:22 search.php:502 pilot-sub-menu.php:22
#: ident-sub-menu.php:22
msgid "Departure Airport"
msgstr "出发机场"

#: statistics-sub-menu.php:100 statistics-sub-menu.php:209
#: country-sub-menu.php:32 manufacturer-sub-menu.php:31
#: registration-sub-menu.php:25 aircraft-sub-menu.php:23 date-sub-menu.php:32
#: owner-sub-menu.php:31 airport-sub-menu.php:32 airline-sub-menu.php:23
#: pilot-sub-menu.php:23 ident-sub-menu.php:23
msgid "Departure Airport by Country"
msgstr "按国籍的出发机场"

#: statistics-sub-menu.php:101 statistics-sub-menu.php:210
#: statistics-route-airport.php:43 country-sub-menu.php:33
#: flightid-overview.php:422 manufacturer-statistics-route.php:58
#: airline-statistics-route.php:114 airport-statistics-route.php:72
#: manufacturer-sub-menu.php:32 country-statistics-route.php:63
#: date-statistics-route.php:46 registration-sub-menu.php:26
#: aircraft-sub-menu.php:24 owner-statistics-route.php:51 newest.php:78
#: newest.php:80 ident-statistics-route.php:37 date-sub-menu.php:33
#: pilot-statistics-route.php:42 registration-statistics-route.php:37
#: owner-sub-menu.php:32 aircraft-statistics-route.php:65
#: statistics-route-waypoint.php:24 airport-sub-menu.php:33
#: airline-sub-menu.php:24 search.php:511 pilot-sub-menu.php:24
#: ident-sub-menu.php:24
msgid "Arrival Airport"
msgstr "到达机场"

#: statistics-sub-menu.php:102 statistics-sub-menu.php:211
#: country-sub-menu.php:34 manufacturer-sub-menu.php:33
#: registration-sub-menu.php:27 aircraft-sub-menu.php:25 date-sub-menu.php:34
#: owner-sub-menu.php:33 airport-sub-menu.php:34 airline-sub-menu.php:25
#: pilot-sub-menu.php:25 ident-sub-menu.php:25
msgid "Arrival Airport by Country"
msgstr "按国籍的到达机场"

#: statistics-sub-menu.php:107 statistics-sub-menu.php:217
#: country-sub-menu.php:37 js/map.js.php:998 js/map-tracker.2d.js.php:516
#: js/map-aircraft.2d.js.php:673 js/map-marine.2d.js.php:509
#: flightid-overview.php:446 manufacturer-sub-menu.php:36
#: registration-sub-menu.php:30 aircraft-sub-menu.php:28 date-sub-menu.php:37
#: table-output.php:376 table-output.php:527 owner-sub-menu.php:36
#: airport-sub-menu.php:37 airline-sub-menu.php:28 search.php:500
#: pilot-sub-menu.php:28 aircraft-data.php:248 ident-sub-menu.php:28
msgid "Route"
msgstr "航路"

#: statistics-sub-menu.php:110 statistics-sub-menu.php:220
msgid "Route by Airport"
msgstr "按机场的航路"

#: statistics-sub-menu.php:111 statistics-sub-menu.php:221
msgid "Route by Waypoint"
msgstr "按航路点的航路"

#: statistics-sub-menu.php:116 statistics-sub-menu.php:143
#: statistics-sub-menu.php:228 statistics-sub-menu.php:258
msgid "Date &amp; Time"
msgstr "日期 &amp；时间"

#: statistics-sub-menu.php:119 statistics-sub-menu.php:146
#: statistics-sub-menu.php:231 statistics-sub-menu.php:261
#: flightid-overview.php:525 flightid-overview.php:533 statistics-date.php:73
#: table-output.php:172 table-output.php:175 table-output.php:177
#: table-output.php:241 table-output.php:254 table-output.php:267
#: table-output.php:423 table-output.php:426 table-output.php:428
#: table-output.php:576 table-output.php:579 table-output.php:581
#: statistics-year.php:66 search.php:665 statistics-month.php:68
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: statistics-sub-menu.php:120 statistics-sub-menu.php:147
#: statistics-sub-menu.php:232 statistics-sub-menu.php:262
#: country-sub-menu.php:38 manufacturer-sub-menu.php:37
#: registration-sub-menu.php:31 date-sub-menu.php:38 table-output.php:403
#: table-output.php:406 table-output.php:408 table-output.php:556
#: table-output.php:559 table-output.php:561 route-sub-menu.php:26
#: owner-sub-menu.php:37 airport-sub-menu.php:38 airline-sub-menu.php:29
#: pilot-sub-menu.php:29 ident-sub-menu.php:29
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: statistics-sub-menu.php:128 statistics-sub-menu.php:242 table-output.php:252
msgid "Fatalities"
msgstr "设施"

#: statistics-sub-menu.php:131 statistics-sub-menu.php:245
#: statistics-fatalities-year.php:6 statistics-fatalities-year.php:14
msgid "Fatalities by Year"
msgstr "按年份的设施"

#: statistics-sub-menu.php:132 statistics-sub-menu.php:246
#: statistics-fatalities-month.php:6 statistics-fatalities-month.php:15
msgid "Fatalities last 12 months"
msgstr "最后 12 个月的设施"

#: statistics-sub-menu.php:153 marine-type-detailed.php:64
#: airline-statistics-time.php:79 js/map-marine.3d.js.php:138
#: js/map-marine.3d.js.php:145 js/map-marine.2d.js.php:617
#: js/map-marine.2d.js.php:619 tracker-data.php:134
#: airline-statistics-route.php:78 airline-statistics-manufacturer.php:78
#: airline-statistics-arrival-airport.php:78
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:78
#: airline-statistics-registration.php:80 atc-data.php:38 table-output.php:78
#: table-output.php:81 table-output.php:83 table-output.php:88
#: table-output.php:91 table-output.php:93 table-output.php:315
#: table-output.php:318 table-output.php:320 table-output.php:325
#: table-output.php:328 table-output.php:330 table-output.php:476
#: table-output.php:479 table-output.php:481 airspace-data.php:35
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:78 search.php:395
#: airline-statistics-aircraft.php:79 airline-detailed.php:113
#: airline-detailed.php:134 marine-data.php:120 statistics-type.php:46
#: airline-statistics-departure-airport.php:78
msgid "Type"
msgstr "型号"

#: statistics-sub-menu.php:157 js/map-marine.3d.js.php:138
#: js/map-marine.2d.js.php:617 table-output.php:348 table-output.php:351
#: table-output.php:353 table-output.php:499 table-output.php:502
#: table-output.php:504 marine-data.php:134 marine-data.php:136
msgid "Race"
msgstr "比赛"

#: statistics.php:64
msgid "Statistics for "
msgstr "统计方式"

#: statistics.php:89 pilot-detailed.php:119 owner-detailed.php:69
msgid "Flights"
msgstr "飞行"

#: statistics.php:91
msgid "Arrivals seen"
msgstr "可见的到达次数"

#: statistics.php:96 header.php:485 pilot.php:16 pilot.php:19
msgid "Pilots"
msgstr "飞行员"

#: statistics.php:102 owner.php:16 owner.php:19 header.php:479
msgid "Owners"
msgstr "所有者"

#: statistics.php:107
msgid "Aircraft types"
msgstr "航空器型号"

#: statistics.php:112 pilot-detailed.php:127 header.php:471
#: owner-detailed.php:77 airline.php:18 airline.php:41
msgid "Airlines"
msgstr "航空公司"

#: statistics.php:121 index.php:792 airline.php:52
msgid "Military"
msgstr "军机"

#: statistics.php:130
msgid "Vessels"
msgstr "船只"

#: statistics.php:135 statistics.php:144 statistics.php:152
msgid "Types"
msgstr "型号"

#: statistics.php:137 race.php:16 race.php:19 header.php:587
#: captain-detailed.php:127 table-output.php:111 table-output.php:114
#: table-output.php:116
msgid "Races"
msgstr "比赛"

#: statistics.php:139 captain.php:16 captain.php:19 header.php:586
#: race-detailed.php:128
msgid "Captains"
msgstr "机长 / 船长"

#: statistics.php:150 header.php:617
msgid "Trackers"
msgstr "追踪器"

#: statistics.php:165
msgid "Top 10 Most Common Aircraft Type"
msgstr "最常见的 10 款航空器型号"

#: statistics.php:169 statistics.php:249 statistics.php:291 statistics.php:337
#: statistics.php:382 statistics.php:411 statistics.php:443 statistics.php:486
#: statistics.php:521 statistics.php:553 statistics.php:614 statistics.php:672
#: statistics.php:862 statistics.php:890 statistics.php:919 statistics.php:947
#: statistics.php:987 statistics.php:1016 statistics.php:1045
#: statistics.php:1073 statistics.php:1113 statistics.php:1142
#: statistics.php:1171 statistics.php:1199 statistics.php:1239
#: statistics.php:1270 statistics.php:1313 statistics.php:1343
#: statistics-date.php:40
msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

#: statistics.php:192 statistics.php:196 statistics.php:226 statistics.php:230
#: statistics.php:272 statistics.php:276 statistics.php:313 statistics.php:317
#: statistics.php:402 statistics.php:431 statistics.php:463 statistics.php:506
#: statistics.php:540 statistics.php:596 statistics.php:657 statistics.php:715
#: statistics.php:780 statistics.php:844 statistics.php:882 statistics.php:910
#: statistics.php:939 statistics.php:967 statistics.php:1007
#: statistics.php:1036 statistics.php:1065 statistics.php:1093
#: statistics.php:1133 statistics.php:1162 statistics.php:1191
#: statistics.php:1219 statistics.php:1260 statistics.php:1291
#: statistics.php:1333 statistics.php:1363
msgid "See full statistic"
msgstr "查看完整统计"

#: statistics.php:208
msgid "Top 10 Most Common Airline"
msgstr "最常见 10 个航空公司"

#: statistics.php:246
msgid "Top 10 Most Common Vessel Type"
msgstr "最常见 10 款船只型号"

#: statistics.php:288 statistics-race.php:6 statistics-race.php:17
msgid "Top 10 Races Number of Participants"
msgstr "比赛参与人数前 10 个比赛"

#: statistics.php:334
msgid "Top 10 Most Common Tracker Type"
msgstr "最常见 10 款追踪器"

#: statistics.php:379 statistics.php:518
msgid "Top 10 Most Common Owners"
msgstr "最常见 10 位所有者"

#: statistics.php:408
msgid "Top 10 Most Common Countries Owners"
msgstr "最常见 10 个国家所有者"

#: statistics.php:440
msgid "Top 10 Most Common Launch Sites"
msgstr "最常见 10 处发射地"

#: statistics.php:483
msgid "Top 10 Most Common Pilots"
msgstr "最常见 10 位飞行员"

#: statistics.php:550
msgid "Top 20 Most Common Country a Flight was Over"
msgstr "20 个最常飞跃的国家"

#: statistics.php:612
msgid "Top 20 Most Common Country a Vessel was inside"
msgstr "20 个最常见的船只经过国"

#: statistics.php:670
msgid "Top 20 Most Common Country a Tracker was inside"
msgstr "20 个最常见追踪器所在国"

#: statistics.php:729
msgid "Top 10 Most Common Departure Airports"
msgstr "最常见 10 个出发机场"

#: statistics.php:790
msgid "Top 10 Most Common Arrival Airports"
msgstr "最常见 10 个到达机场"

#: statistics.php:859 statistics.php:984 statistics.php:1110
msgid "Busiest Months of the last 12 Months"
msgstr "过去 12 个月最繁忙的月"

#: statistics.php:887 statistics.php:1013 statistics.php:1139
msgid "Busiest Day in the last Month"
msgstr "过去一个月中最繁忙的一天"

#: statistics.php:916 statistics.php:1042 statistics.php:1168
msgid "Busiest Day in the last 7 Days"
msgstr "过去 7 天中最繁忙的一天"

#: statistics.php:944 statistics.php:1070 statistics.php:1196
#: statistics-time.php:6 statistics-time.php:32
msgid "Busiest Time of the Day"
msgstr "一天中最繁忙时段"

#: statistics.php:1236
msgid "Busiest Launch Months of the last 12 Months"
msgstr "过去 12 个月中最多出发月"

#: statistics.php:1267
msgid "Busiest Launch Years of the last 10 Years"
msgstr "过去 10 年中最多启动年份"

#: statistics.php:1310
msgid "Fatalities by Years"
msgstr "按年份排序遇难"

#: statistics.php:1340
msgid "Fatalities last 12 Months"
msgstr "过去 12 个月的遇难者"

#: statistics.php:1396
msgid "Coverage pattern"
msgstr "覆盖区域"

#: statistics.php:1476
msgid "Messages received"
msgstr "收到的信息"

#: statistics.php:1550
#, php-format
msgid "Distance for %s"
msgstr "与 %s 的距离"

#: pilot-detailed.php:57 marine-type-detailed.php:38 ident-detailed.php:124
#: owner-detailed.php:57 race-detailed.php:63 captain-detailed.php:62
#: manufacturer-detailed.php:47 airline-detailed.php:52
#, php-format
msgid "Detailed View for %s"
msgstr "%s 的详细视图"

#: pilot-detailed.php:113
msgid "Pilot ID"
msgstr "飞行员 ID"

#: pilot-detailed.php:121 owner-detailed.php:71
msgid "Aircraft type"
msgstr "航空器型号"

#: pilot-detailed.php:125 owner-detailed.php:75
msgid "Manufacturers"
msgstr "制造商"

#: pilot-detailed.php:129 owner-detailed.php:79
msgid "Total flights spotted duration"
msgstr "标记的飞行总计小时数"

#: pilot-detailed.php:134
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights with the pilot "
"<strong>%s</strong>."
msgstr "下表列出了飞行员 <strong>%s</strong> 的所有飞行的详细信息。"

#: pilot-detailed.php:140 marine-type-detailed.php:54 latest.php:71
#: aircraft-detailed.php:98 acars-archive.php:39 date-detailed.php:95
#: currently.php:74 ident-detailed.php:225 accident-detailed.php:74
#: upcoming.php:51 incident-detailed.php:61 newest.php:149
#: highlights-table.php:57 owner-detailed.php:90 race-detailed.php:161
#: highlights-display.php:73 incident-latest.php:42 captain-detailed.php:148
#: registration-detailed.php:60 country-detailed.php:90 accident-latest.php:40
#: airport-detailed.php:205 search.php:318 search.php:320 search.php:322
#: manufacturer-detailed.php:82 airline-detailed.php:162 airport.php:97
#: acars-latest.php:42 route-detailed.php:58
msgid "Previous Page"
msgstr "前一页"

#: pilot-detailed.php:144 marine-type-detailed.php:58 latest.php:75
#: aircraft-detailed.php:102 acars-archive.php:40 date-detailed.php:99
#: currently.php:78 ident-detailed.php:229 accident-detailed.php:75
#: upcoming.php:55 incident-detailed.php:62 newest.php:153
#: highlights-table.php:61 owner-detailed.php:94 race-detailed.php:165
#: highlights-display.php:77 incident-latest.php:43 captain-detailed.php:152
#: registration-detailed.php:64 country-detailed.php:94 accident-latest.php:41
#: airport-detailed.php:209 search.php:328 search.php:330 search.php:332
#: manufacturer-detailed.php:86 airline-detailed.php:166 airport.php:101
#: acars-latest.php:45 route-detailed.php:62
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: pilot-detailed.php:149 space-data.php:147
#: owner-statistics-registration.php:99
#: owner-statistics-arrival-airport.php:128 flightid-overview.php:328
#: owner-statistics-manufacturer.php:76 owner-statistics-route.php:86
#: owner-statistics-airline.php:95 owner-detailed.php:99 race-detailed.php:170
#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:116
#: owner-statistics-departure-airport-country.php:115
#: owner-statistics-time.php:103 captain-detailed.php:157 table-output.php:150
#: table-output.php:250 table-output.php:263 table-output.php:373
#: table-output.php:524 owner-statistics-departure-airport.php:128
#: aircraft-data.php:225 owner-statistics-aircraft.php:76
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: pilot-detailed.php:151 owner-statistics-registration.php:101
#: ident-statistics-departure-airport-country.php:104
#: aircraft-statistics-registration.php:115
#: pilot-statistics-arrival-airport-country.php:108
#: pilot-statistics-time.php:95 airline-statistics-time.php:166
#: airport-statistics-registration.php:122 route-statistics-manufacturer.php:69
#: date-statistics-departure-airport-country.php:113
#: manufacturer-statistics-airline.php:103 pilot-statistics-airline.php:87
#: pilot-statistics-arrival-airport.php:120
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:144 date-statistics-airline.php:93
#: owner-statistics-arrival-airport.php:130 flightid-overview.php:646
#: manufacturer-statistics-route.php:95 country-statistics-registration.php:110
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:147
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:133
#: pilot-statistics-registration.php:93 airline-statistics-route.php:151
#: airport-statistics-departure-airport.php:148
#: country-statistics-airline.php:106 date-detailed.php:106
#: airline-statistics-manufacturer.php:142 owner-statistics-manufacturer.php:78
#: airport-statistics-route.php:105 ident-statistics-airline.php:82
#: country-statistics-aircraft.php:86
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:104
#: registration-statistics-arrival-airport.php:114
#: airport-statistics-airline-country.php:139 country-statistics-route.php:96
#: registration-statistics-time.php:87 date-statistics-route.php:83
#: ident-detailed.php:236
#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:125
#: date-statistics-aircraft.php:74
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:135
#: airport-statistics-manufacturer.php:99 manufacturer-statistics-time.php:110
#: date-statistics-time.php:98 manufacturer-statistics-registration.php:107
#: country-statistics-manufacturer.php:87
#: manufacturer-statistics-aircraft.php:84
#: airline-statistics-arrival-airport.php:196
#: date-statistics-manufacturer.php:73
#: ident-statistics-departure-airport.php:115 owner-statistics-route.php:88
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:134
#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:108
#: ident-statistics-manufacturer.php:64 owner-statistics-airline.php:97
#: route-statistics-aircraft.php:66 pilot-statistics-aircraft.php:71
#: ident-statistics-route.php:74 owner-detailed.php:101
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:185
#: aircraft-statistics-time.php:118 route-statistics-airline-country.php:106
#: pilot-statistics-route.php:79 race-detailed.php:172
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:136
#: ident-statistics-registration.php:88
#: aircraft-statistics-airline-country.php:134
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:125
#: registration-statistics-route.php:70 airline-statistics-registration.php:176
#: aircraft-statistics-airline.php:109
#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:118
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:138
#: route-statistics-airline.php:85
#: owner-statistics-departure-airport-country.php:117
#: owner-statistics-time.php:105 ident-statistics-time.php:89
#: captain-detailed.php:159 country-statistics-time.php:116
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:139
#: registration-detailed.php:71 owner-statistics-departure-airport.php:130
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:103
#: country-detailed.php:101 aircraft-statistics-route.php:102
#: route-statistics-registration.php:92
#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:132
#: date-statistics-departure-airport.php:125 airport-statistics-aircraft.php:99
#: date-statistics-airline-country.php:115
#: airport-statistics-arrival-airport.php:149
#: date-statistics-registration.php:96
#: country-statistics-departure-airport-country.php:132
#: country-statistics-airline-country.php:131
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:104
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:184
#: airport-detailed.php:220 country-statistics-arrival-airport.php:137
#: manufacturer-detailed.php:93 airport-statistics-time.php:123
#: pilot-statistics-manufacturer.php:69
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:113 archive-country.php:100
#: ident-statistics-arrival-airport.php:115
#: registration-statistics-departure-airport.php:117
#: airport-statistics-airline.php:133 airline-statistics-aircraft.php:146
#: airline-detailed.php:176 pilot-statistics-departure-airport.php:120
#: ident-statistics-aircraft.php:68 airport.php:108
#: date-statistics-arrival-airport.php:124
#: country-statistics-departure-airport.php:140
#: manufacturer-statistics-airline-country.php:123 route-detailed.php:69
#: owner-statistics-aircraft.php:78
#: airline-statistics-departure-airport.php:196 route-statistics-time.php:95
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: pilot-detailed.php:152 pilot-statistics-arrival-airport-country.php:109
#: pilot-statistics-time.php:96 pilot-statistics-airline.php:88
#: pilot-statistics-arrival-airport.php:121
#: pilot-statistics-registration.php:94
#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:109
#: pilot-statistics-aircraft.php:72 pilot-statistics-route.php:80
#: pilot-statistics-manufacturer.php:70
#: pilot-statistics-departure-airport.php:121
msgid "Sorry, this pilot is not in the database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有该飞行员。:("

#: marine-type-detailed.php:47
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all marine of type <strong>"
"%s</strong>."
msgstr "下表列出了船只型号 <strong>%s</strong> 的所有飞行的详细信息。"

#: marine-type-detailed.php:66 aircraft-detailed.php:112
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: marine-type-detailed.php:67 aircraft-statistics-registration.php:116
#: aircraft-detailed.php:113 aircraft-statistics-departure-airport.php:145
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:148
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:135
#: aircraft-statistics-time.php:119 aircraft-statistics-airline-country.php:135
#: aircraft-statistics-airline.php:110 aircraft-statistics-route.php:103
#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:133
msgid "Sorry, the aircraft type does not exist in this database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有该航空器型号。:("

#: space-data.php:104
msgid "Spacecraft"
msgstr "航天器"

#: space-data.php:109 airport-statistics-registration.php:52 js/map.js.php:331
#: js/map.js.php:427 js/map.js.php:963 js/map-tracker.2d.js.php:481
#: js/map-aircraft.2d.js.php:81 js/map-aircraft.2d.js.php:638
#: js/map-marine.2d.js.php:474 flightid-overview.php:494 tracker-data.php:81
#: airport-statistics-departure-airport.php:50 airport-statistics-route.php:52
#: airport-statistics-airline-country.php:51
#: airport-statistics-manufacturer.php:52
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:51 location-data.php:34
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:51
#: airport-statistics-aircraft.php:52 airport-statistics-arrival-airport.php:51
#: airport-detailed.php:89 airport-statistics-time.php:52
#: airport-statistics-airline.php:51 airport.php:79 aircraft-data.php:125
#: airport-data.php:45
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: space-data.php:121 space-data.php:132 js/map.js.php:975
#: js/map-tracker.2d.js.php:493 js/map-aircraft.2d.js.php:650
#: js/map-marine.2d.js.php:486 tracker-data.php:109 marine-data.php:95
#: aircraft-data.php:175
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: space-data.php:140 space-data.php:159
msgid "Launch Date"
msgstr "发射日期"

#: space-data.php:144
msgid "Owner Country"
msgstr "所有者国籍"

#: space-data.php:150
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: space-data.php:153
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: space-data.php:156
msgid "Orbit"
msgstr "轨道"

#: space-data.php:162
msgid "Launch Site"
msgstr "发射地"

#: space-data.php:165
msgid "Launch Vehicule"
msgstr "发射车"

#: statistics-airline.php:6 statistics-airline.php:16
msgid "Most common Airline"
msgstr "最常见航空公司"

#: statistics-airline.php:18
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most common airlines."
msgstr "以下是<strong>最常见的 10 个</strong>航空公司。"

#: statistics-airline.php:46 owner-statistics-registration.php:53
#: ident-statistics-departure-airport-country.php:79
#: aircraft-statistics-registration.php:67
#: pilot-statistics-arrival-airport-country.php:83
#: airport-statistics-registration.php:74 route-statistics-manufacturer.php:42
#: statistics-route-airport.php:44 statistics-pilot.php:49
#: statistics-airport-departure.php:81
#: date-statistics-departure-airport-country.php:88
#: manufacturer-statistics-airline.php:60 pilot-statistics-airline.php:44
#: pilot-statistics-arrival-airport.php:91
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:115 date-statistics-airline.php:50
#: owner-statistics-arrival-airport.php:101
#: manufacturer-statistics-route.php:59 country-statistics-registration.php:64
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:118
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:108
#: pilot-statistics-registration.php:45 airline-statistics-route.php:115
#: statistics-airline-country.php:68
#: airport-statistics-departure-airport.php:119
#: country-statistics-airline.php:65 airline-statistics-manufacturer.php:115
#: statistics-owner.php:48 owner-statistics-manufacturer.php:51
#: airport-statistics-route.php:73 ident-statistics-airline.php:39
#: country-statistics-aircraft.php:61
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:79
#: registration-statistics-arrival-airport.php:87
#: airport-statistics-airline-country.php:114 country-statistics-route.php:64
#: date-statistics-route.php:47
#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:100
#: date-statistics-aircraft.php:47
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:106
#: airport-statistics-manufacturer.php:72
#: manufacturer-statistics-registration.php:59
#: country-statistics-manufacturer.php:62
#: manufacturer-statistics-aircraft.php:57 statistics-country.php:112
#: airline-statistics-arrival-airport.php:167
#: date-statistics-manufacturer.php:46
#: ident-statistics-departure-airport.php:86 owner-statistics-route.php:52
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:109
#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:83
#: ident-statistics-manufacturer.php:37 owner-statistics-airline.php:54
#: route-statistics-aircraft.php:39 pilot-statistics-aircraft.php:46
#: ident-statistics-route.php:38
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:160
#: statistics-manufacturer.php:51 route-statistics-airline-country.php:81
#: pilot-statistics-route.php:43
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:107
#: ident-statistics-registration.php:40
#: aircraft-statistics-airline-country.php:109
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:100
#: registration-statistics-route.php:38 airline-statistics-registration.php:121
#: aircraft-statistics-airline.php:69
#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:93
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:113
#: route-statistics-airline.php:42
#: owner-statistics-departure-airport-country.php:92
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:114
#: owner-statistics-departure-airport.php:101
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:78
#: aircraft-statistics-route.php:66 route-statistics-registration.php:44
#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:107
#: statistics-aircraft.php:51 statistics-airport-arrival-country.php:73
#: date-statistics-departure-airport.php:96 airport-statistics-aircraft.php:72
#: statistics-registration.php:53 date-statistics-airline-country.php:90
#: airport-statistics-arrival-airport.php:120 statistics-route-waypoint.php:25
#: date-statistics-registration.php:48
#: country-statistics-departure-airport-country.php:107
#: country-statistics-airline-country.php:106
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:79
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:159
#: statistics-airport-arrival.php:82
#: statistics-airport-departure-country.php:73
#: country-statistics-arrival-airport.php:110
#: pilot-statistics-manufacturer.php:42
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:88 archive-country.php:43
#: archive-country.php:75 ident-statistics-arrival-airport.php:86
#: statistics-callsign.php:50 registration-statistics-departure-airport.php:90
#: airport-statistics-airline.php:90 airline-statistics-aircraft.php:119
#: pilot-statistics-departure-airport.php:91 ident-statistics-aircraft.php:41
#: date-statistics-arrival-airport.php:95
#: country-statistics-departure-airport.php:113
#: manufacturer-statistics-airline-country.php:98
#: owner-statistics-aircraft.php:53 statistics-type.php:47
#: airline-statistics-departure-airport.php:167
msgid "# of times"
msgstr "次数"

#: owner-statistics-registration.php:26 pilot-statistics-registration.php:21
#: ident-statistics-registration.php:16
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft by Registration of %s"
msgstr "按注册号 %s 的最常见航空器"

#: owner-statistics-registration.php:36 aircraft-statistics-registration.php:54
#: airport-statistics-registration.php:61
#: country-statistics-registration.php:52 pilot-statistics-registration.php:31
#: manufacturer-statistics-registration.php:46
#: ident-statistics-registration.php:26 airline-statistics-registration.php:98
#: route-statistics-registration.php:31 date-statistics-registration.php:35
msgid "Most Common Aircraft by Registration"
msgstr "按注册号的最常见航空器"

#: owner-statistics-registration.php:37
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by Registration of "
"flights owned by <strong>%s</strong>."
msgstr "以下按  <strong>%s</strong> 的飞行所有者的注册号列出最常见的航空器。"

#: owner-statistics-registration.php:52 aircraft-statistics-registration.php:66
#: aircraft-statistics-registration.php:113
#: airport-statistics-registration.php:73 country-sub-menu.php:12
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:142
#: country-statistics-registration.php:63
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:145
#: pilot-statistics-registration.php:44 country-statistics-aircraft.php:60
#: manufacturer-sub-menu.php:12 date-statistics-aircraft.php:46
#: manufacturer-statistics-registration.php:58
#: manufacturer-statistics-aircraft.php:56 newest.php:50 newest.php:52
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:132
#: route-statistics-aircraft.php:38 pilot-statistics-aircraft.php:45
#: aircraft-statistics-time.php:116 date-sub-menu.php:12
#: ident-statistics-registration.php:39
#: aircraft-statistics-airline-country.php:132
#: airline-statistics-registration.php:120 route-sub-menu.php:12
#: owner-sub-menu.php:20 aircraft-statistics-route.php:100
#: route-statistics-registration.php:43
#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:130
#: statistics-aircraft.php:50 airport-statistics-aircraft.php:71
#: date-statistics-registration.php:47 airport-sub-menu.php:12
#: airline-sub-menu.php:12 pilot-sub-menu.php:12
#: airline-statistics-aircraft.php:118 ident-statistics-aircraft.php:40
#: ident-sub-menu.php:12 owner-statistics-aircraft.php:52
msgid "Aircraft Type"
msgstr "航空器型号"

#: owner-statistics-registration.php:66 owner-statistics-registration.php:68
#: owner-statistics-registration.php:74 owner-statistics-registration.php:76
#: aircraft-statistics-registration.php:80
#: aircraft-statistics-registration.php:82
#: aircraft-statistics-registration.php:88
#: aircraft-statistics-registration.php:90
#: airport-statistics-registration.php:87
#: airport-statistics-registration.php:89
#: airport-statistics-registration.php:95
#: airport-statistics-registration.php:97
#: country-statistics-registration.php:76
#: country-statistics-registration.php:78
#: country-statistics-registration.php:84
#: country-statistics-registration.php:86 pilot-statistics-registration.php:58
#: pilot-statistics-registration.php:60 pilot-statistics-registration.php:66
#: pilot-statistics-registration.php:68
#: manufacturer-statistics-registration.php:72
#: manufacturer-statistics-registration.php:74
#: manufacturer-statistics-registration.php:80
#: manufacturer-statistics-registration.php:82
#: ident-statistics-registration.php:53 ident-statistics-registration.php:55
#: ident-statistics-registration.php:61 ident-statistics-registration.php:63
#: airline-statistics-registration.php:141
#: airline-statistics-registration.php:143
#: airline-statistics-registration.php:149
#: airline-statistics-registration.php:151 table-output.php:625
#: table-output.php:627 table-output.php:634 table-output.php:636
#: table-output.php:642 table-output.php:740 table-output.php:742
#: table-output.php:744 table-output.php:746 table-output.php:753
#: table-output.php:755 table-output.php:759 table-output.php:768
#: table-output.php:770 table-output.php:772 table-output.php:774
#: route-statistics-registration.php:57 route-statistics-registration.php:59
#: route-statistics-registration.php:65 route-statistics-registration.php:67
#: statistics-registration.php:64 statistics-registration.php:68
#: date-statistics-registration.php:61 date-statistics-registration.php:63
#: date-statistics-registration.php:69 date-statistics-registration.php:71
#: search.php:229
msgid "Registration:"
msgstr "注册号："

#: owner-statistics-registration.php:66 owner-statistics-registration.php:68
#: owner-statistics-registration.php:74 owner-statistics-registration.php:76
#: aircraft-statistics-registration.php:80
#: aircraft-statistics-registration.php:82
#: aircraft-statistics-registration.php:88
#: aircraft-statistics-registration.php:90
#: airport-statistics-registration.php:87
#: airport-statistics-registration.php:89
#: airport-statistics-registration.php:95
#: airport-statistics-registration.php:97
#: country-statistics-registration.php:76
#: country-statistics-registration.php:78
#: country-statistics-registration.php:84
#: country-statistics-registration.php:86 pilot-statistics-registration.php:58
#: pilot-statistics-registration.php:60 pilot-statistics-registration.php:66
#: pilot-statistics-registration.php:68
#: manufacturer-statistics-registration.php:72
#: manufacturer-statistics-registration.php:74
#: manufacturer-statistics-registration.php:80
#: manufacturer-statistics-registration.php:82
#: ident-statistics-registration.php:53 ident-statistics-registration.php:55
#: ident-statistics-registration.php:61 ident-statistics-registration.php:63
#: airline-statistics-registration.php:141
#: airline-statistics-registration.php:143
#: airline-statistics-registration.php:149
#: airline-statistics-registration.php:151 table-output.php:740
#: table-output.php:742 table-output.php:744 table-output.php:746
#: table-output.php:753 table-output.php:755 table-output.php:759
#: table-output.php:768 table-output.php:770 table-output.php:772
#: table-output.php:774 route-statistics-registration.php:57
#: route-statistics-registration.php:59 route-statistics-registration.php:65
#: route-statistics-registration.php:67 statistics-registration.php:64
#: statistics-registration.php:68 date-statistics-registration.php:61
#: date-statistics-registration.php:63 date-statistics-registration.php:69
#: date-statistics-registration.php:71 search.php:227
msgid "Aircraft:"
msgstr "航空器："

#: owner-statistics-registration.php:66 owner-statistics-registration.php:68
#: owner-statistics-registration.php:74 owner-statistics-registration.php:76
#: aircraft-statistics-registration.php:80
#: aircraft-statistics-registration.php:82
#: aircraft-statistics-registration.php:88
#: aircraft-statistics-registration.php:90
#: airport-statistics-registration.php:87
#: airport-statistics-registration.php:89
#: airport-statistics-registration.php:95
#: airport-statistics-registration.php:97
#: country-statistics-registration.php:76
#: country-statistics-registration.php:78
#: country-statistics-registration.php:84
#: country-statistics-registration.php:86 pilot-statistics-registration.php:58
#: pilot-statistics-registration.php:60 pilot-statistics-registration.php:66
#: pilot-statistics-registration.php:68
#: manufacturer-statistics-registration.php:72
#: manufacturer-statistics-registration.php:74
#: manufacturer-statistics-registration.php:80
#: manufacturer-statistics-registration.php:82
#: ident-statistics-registration.php:53 ident-statistics-registration.php:55
#: ident-statistics-registration.php:61 ident-statistics-registration.php:63
#: table-output.php:625 table-output.php:627 table-output.php:634
#: table-output.php:636 table-output.php:642 table-output.php:740
#: table-output.php:742 table-output.php:744 table-output.php:746
#: table-output.php:753 table-output.php:755 table-output.php:759
#: table-output.php:768 table-output.php:770 table-output.php:772
#: table-output.php:774 route-statistics-registration.php:57
#: route-statistics-registration.php:59 route-statistics-registration.php:65
#: route-statistics-registration.php:67 statistics-registration.php:64
#: date-statistics-registration.php:61 date-statistics-registration.php:63
#: date-statistics-registration.php:69 date-statistics-registration.php:71
#: search.php:231
msgid "Airline:"
msgstr "航空公司："

#: owner-statistics-registration.php:89
#: aircraft-statistics-registration.php:103
#: airport-statistics-registration.php:110 route-statistics-manufacturer.php:57
#: manufacturer-statistics-airline.php:91 pilot-statistics-airline.php:75
#: pilot-statistics-arrival-airport.php:109 date-statistics-airline.php:81
#: owner-statistics-arrival-airport.php:119
#: pilot-statistics-registration.php:81
#: airport-statistics-departure-airport.php:137
#: airline-statistics-manufacturer.php:130 owner-statistics-manufacturer.php:66
#: ident-statistics-airline.php:70 date-statistics-aircraft.php:62
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:124
#: airport-statistics-manufacturer.php:87
#: manufacturer-statistics-registration.php:95
#: manufacturer-statistics-aircraft.php:72
#: airline-statistics-arrival-airport.php:185
#: date-statistics-manufacturer.php:61
#: ident-statistics-departure-airport.php:104
#: ident-statistics-manufacturer.php:52 owner-statistics-airline.php:85
#: route-statistics-aircraft.php:54
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:125
#: ident-statistics-registration.php:76 airline-statistics-registration.php:164
#: route-statistics-airline.php:73 owner-statistics-departure-airport.php:119
#: route-statistics-registration.php:80
#: date-statistics-departure-airport.php:114 airport-statistics-aircraft.php:87
#: airport-statistics-arrival-airport.php:138
#: date-statistics-registration.php:84 pilot-statistics-manufacturer.php:57
#: ident-statistics-arrival-airport.php:104 airport-statistics-airline.php:121
#: airline-statistics-aircraft.php:134
#: pilot-statistics-departure-airport.php:109 ident-statistics-aircraft.php:56
#: date-statistics-arrival-airport.php:113
#: airline-statistics-departure-airport.php:185
msgid "Search flights"
msgstr "搜索飞行"

#: owner-statistics-registration.php:102
#: owner-statistics-arrival-airport.php:131
#: owner-statistics-manufacturer.php:79 owner-statistics-route.php:89
#: owner-statistics-airline.php:98 owner-detailed.php:102
#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:119
#: owner-statistics-departure-airport-country.php:118
#: owner-statistics-time.php:106 owner-statistics-departure-airport.php:131
#: owner-statistics-aircraft.php:79
msgid "Sorry, this owner is not in the database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有该所有者。:("

#: ident-statistics-departure-airport-country.php:16
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports by Country of %s"
msgstr "按 %s 的国家排列最常见的出发机场"

#: ident-statistics-departure-airport-country.php:20
#: ident-statistics-departure-airport-country.php:102
#: ident-statistics-airline.php:20 ident-statistics-airline.php:80
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:20
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:102 ident-detailed.php:207
#: ident-detailed.php:234 ident-statistics-departure-airport.php:20
#: ident-statistics-manufacturer.php:20 ident-statistics-manufacturer.php:62
#: ident-statistics-route.php:20 ident-statistics-route.php:72
#: ident-statistics-registration.php:20 ident-statistics-registration.php:86
#: ident-statistics-time.php:20 ident-statistics-time.php:87
#: table-output.php:57 table-output.php:60 table-output.php:62
#: table-output.php:197 table-output.php:200 table-output.php:202
#: table-output.php:239 table-output.php:248 table-output.php:261
#: table-output.php:294 table-output.php:297 table-output.php:299
#: table-output.php:455 table-output.php:458 table-output.php:460
#: ident-statistics-arrival-airport.php:20
#: ident-statistics-arrival-airport.php:113 ident-statistics-aircraft.php:24
#: ident-statistics-aircraft.php:66
msgid "Ident"
msgstr "识别码"

#: ident-statistics-departure-airport-country.php:25
#: date-statistics-departure-airport-country.php:35
#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:46
#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:30
#: owner-statistics-departure-airport-country.php:36
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:60
#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:54
#: country-statistics-departure-airport-country.php:53
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:26
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:96
msgid "Most Common Departure Airports by Country"
msgstr "按国家排列最常见的出发机场"

#: ident-statistics-departure-airport-country.php:26
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights with the ident/callsign <strong>%s</strong>."
msgstr "下面按原航空器的呼号/识别码 <strong>%s</strong> 的国籍排列所有出发机场"

#: ident-statistics-departure-airport-country.php:105
#: ident-statistics-airline.php:83
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:105 ident-detailed.php:237
#: ident-statistics-departure-airport.php:116
#: ident-statistics-manufacturer.php:65 ident-statistics-route.php:75
#: ident-statistics-registration.php:89 ident-statistics-time.php:90
#: ident-statistics-arrival-airport.php:116 ident-statistics-aircraft.php:69
msgid "Sorry, this ident/callsign is not in the database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有该呼号/识别码。:("

#: aircraft-statistics-registration.php:17
#: airline-statistics-registration.php:25
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft by Registration from %s (%s)"
msgstr "从 %s (%s) 中按注册号排列最常见的航空器"

#: aircraft-statistics-registration.php:45 aircraft-detailed.php:73
#: aircraft-detailed.php:81 airline-statistics-time.php:74
#: airline-statistics-time.php:88 airport-statistics-registration.php:47
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:45
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:48 airline-statistics-route.php:73
#: airline-statistics-route.php:87 airport-statistics-departure-airport.php:45
#: airline-statistics-manufacturer.php:73
#: airline-statistics-manufacturer.php:87 airport-statistics-route.php:47
#: registration-statistics-arrival-airport.php:20
#: airport-statistics-airline-country.php:46
#: registration-statistics-time.php:18 airport-statistics-manufacturer.php:47
#: statistics-country.php:111 airline-statistics-arrival-airport.php:73
#: airline-statistics-arrival-airport.php:87
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:46
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:73
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:87
#: registration-statistics-route.php:19 airline-statistics-registration.php:75
#: airline-statistics-registration.php:89 aircraft-statistics-airline.php:46
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:46
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:46
#: registration-detailed.php:47 atc-data.php:34
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:19
#: aircraft-statistics-route.php:45 airport-statistics-aircraft.php:47
#: airport-statistics-arrival-airport.php:46
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:19
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:73
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:87 airport-detailed.php:84
#: search.php:446 search.php:481 airport-statistics-time.php:47
#: registration-statistics-departure-airport.php:20
#: airport-statistics-airline.php:46 airline-statistics-aircraft.php:74
#: airline-statistics-aircraft.php:88 airline-detailed.php:108
#: airline-detailed.php:129 airline-detailed.php:145 airport.php:74
#: airline-statistics-departure-airport.php:73
#: airline-statistics-departure-airport.php:87
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: aircraft-statistics-registration.php:46 aircraft-detailed.php:74
#: aircraft-detailed.php:82 airline-statistics-time.php:76
#: airport-statistics-registration.php:50
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:46
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:49 airline-statistics-route.php:75
#: airport-statistics-departure-airport.php:48
#: airline-statistics-manufacturer.php:75 airport-statistics-route.php:50
#: registration-statistics-arrival-airport.php:21
#: airport-statistics-airline-country.php:49
#: registration-statistics-time.php:19 airport-statistics-manufacturer.php:50
#: airline-statistics-arrival-airport.php:75
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:47
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:75
#: registration-statistics-route.php:20 airline-statistics-registration.php:77
#: aircraft-statistics-airline.php:47
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:49
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:49
#: registration-detailed.php:48
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:20
#: aircraft-statistics-route.php:46 airport-statistics-aircraft.php:50
#: airport-statistics-arrival-airport.php:49
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:20
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:75 airport-detailed.php:87
#: airport-statistics-time.php:50
#: registration-statistics-departure-airport.php:21
#: airport-statistics-airline.php:49 airline-statistics-aircraft.php:76
#: airline-detailed.php:110 airline-detailed.php:131 airport.php:77
#: airline-statistics-departure-airport.php:75
msgid "ICAO"
msgstr "ICAO"

#: aircraft-statistics-registration.php:50 aircraft-detailed.php:87
#: aircraft-statistics-departure-airport.php:50
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:53
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:51
#: aircraft-statistics-time.php:52 aircraft-statistics-airline-country.php:52
#: aircraft-statistics-airline.php:51 aircraft-statistics-route.php:50
#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:50
msgid ""
"This special aircraft profile shows all flights in where the aircraft type "
"is unknown."
msgstr "此特殊航空器型号表示所有此航空器型号的飞行是未知的。"

#: aircraft-statistics-registration.php:55
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by registration of "
"flights from aircraft type <strong>%s (%s)</strong>."
msgstr "下面按航空器型号 <strong>%s (%s)</strong> 的注册号列出最常见的航空器。"

#: latest.php:22 latest.php:47 header.php:491 header.php:593 header.php:634
#: header.php:677
msgid "Latest Activity"
msgstr "最后的活动"

#: latest.php:50
msgid "The table below shows the detailed information of all recent vessels."
msgstr "此表列出所有最近活动船只的详细信息。"

#: latest.php:51
msgid "The table below shows the detailed information of all recent trackers."
msgstr "此表列出所有最近活动追踪器的详细信息。"

#: latest.php:52
msgid "The table below shows the detailed information of all recent flights."
msgstr "此表列出所有最近飞行的详细信息。"

#: pilot-statistics-arrival-airport-country.php:21
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:16
#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:27
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports by Country of %s"
msgstr "按国籍 %s 列出最常见的到达机场"

#: pilot-statistics-arrival-airport-country.php:31
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:53
#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:26
#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:56
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:96
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:47
#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:37
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:60
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:26
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:34
msgid "Most Common Arrival Airports by Country"
msgstr "按国籍列出最常见到达机场"

#: pilot-statistics-arrival-airport-country.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights piloted by <strong>%s</strong>."
msgstr "下面按飞行员 <strong>%s</strong> 的国籍列出所有到达机场。"

#: pilot-statistics-arrival-airport-country.php:106
#: pilot-statistics-time.php:93 pilot-statistics-airline.php:85
#: pilot-statistics-arrival-airport.php:118 js/map.js.php:988
#: js/map-tracker.2d.js.php:506 js/map-aircraft.2d.js.php:663
#: js/map-marine.2d.js.php:499 pilot-statistics-registration.php:91
#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:106
#: pilot-statistics-aircraft.php:69 pilot-statistics-route.php:77
#: table-output.php:147 table-output.php:370 table-output.php:521
#: pilot-statistics-manufacturer.php:67
#: pilot-statistics-departure-airport.php:118 aircraft-data.php:219
msgid "Pilot"
msgstr "飞行员"

#: aircraft-detailed.php:41 aircraft-detailed.php:43 airline-detailed.php:55
#: airline-detailed.php:57
#, php-format
msgid "Detailed View for %s (%s)"
msgstr "%s (%s) 的详细视图"

#: aircraft-detailed.php:76
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: aircraft-detailed.php:77
msgid "Engine"
msgstr "发动机"

#: aircraft-detailed.php:78
msgid "Engine count"
msgstr "发动机数"

#: aircraft-detailed.php:93
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights from <strong>"
"%s (%s)</strong>."
msgstr "此表列出了所有从 <strong>%s (%s)</strong> 的飞行记录详细信息。"

#: aircraft-detailed.php:107
msgid "No flights of this aircraft type exist in this database."
msgstr "数据库中没有该航空器型号的飞行记录。"

#: pilot-statistics-time.php:21 owner-statistics-time.php:27
#: ident-statistics-time.php:16
#, php-format
msgid "Most Common Time of Day of %s"
msgstr "一天中最常见时段 %s"

#: pilot-statistics-time.php:31 airline-statistics-time.php:97
#: registration-statistics-time.php:25 manufacturer-statistics-time.php:46
#: date-statistics-time.php:34 aircraft-statistics-time.php:56
#: owner-statistics-time.php:37 ident-statistics-time.php:26
#: country-statistics-time.php:53 airport-statistics-time.php:61
#: route-statistics-time.php:31
msgid "Most Common Time of Day"
msgstr "最常见时段"

#: pilot-statistics-time.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day of flights piloted by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr "下面统计了飞行员 <strong>%s</strong> 最常见的时段。"

#: pilot-statistics-time.php:74 airline-statistics-time.php:145
#: registration-statistics-time.php:66 statistics-time.php:72
#: manufacturer-statistics-time.php:89 date-statistics-time.php:77
#: aircraft-statistics-time.php:97 owner-statistics-time.php:84
#: ident-statistics-time.php:68 country-statistics-time.php:95
#: airport-statistics-time.php:102 route-statistics-time.php:74
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: pilot-statistics-time.php:75 airline-statistics-time.php:146
#: registration-statistics-time.php:67 statistics-time.php:73
#: manufacturer-statistics-time.php:90 date-statistics-time.php:78
#: aircraft-statistics-time.php:98 owner-statistics-time.php:85
#: ident-statistics-time.php:69 country-statistics-time.php:96
#: statistics-year.php:67 airport-statistics-time.php:103
#: statistics-month.php:69 route-statistics-time.php:75
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: airline-statistics-time.php:23 manufacturer-statistics-time.php:18
#: country-statistics-time.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Time of Day from %s"
msgstr "从 %s 最常见的时段"

#: airline-statistics-time.php:25 aircraft-statistics-time.php:19
#, php-format
msgid "Most Common Time of Day from %s (%s)"
msgstr "从 %s (%s) 最常见的时段"

#: airline-statistics-time.php:77 airport-statistics-registration.php:51
#: airline-statistics-route.php:76 airport-statistics-departure-airport.php:49
#: airline-statistics-manufacturer.php:76 airport-statistics-route.php:51
#: airport-statistics-airline-country.php:50
#: airport-statistics-manufacturer.php:51
#: airline-statistics-arrival-airport.php:76
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:76
#: airline-statistics-registration.php:78
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:50
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:50
#: airport-statistics-aircraft.php:51 airport-statistics-arrival-airport.php:50
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:76 airport-detailed.php:88
#: airport-statistics-time.php:51 airport-statistics-airline.php:50
#: airline-statistics-aircraft.php:77 airline-detailed.php:111
#: airline-detailed.php:132 airport.php:78
#: airline-statistics-departure-airport.php:76
msgid "IATA"
msgstr "IATA"

#: airline-statistics-time.php:92 airline-statistics-route.php:91
#: airline-statistics-manufacturer.php:91
#: airline-statistics-arrival-airport.php:91
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:91
#: airline-statistics-registration.php:93
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:91
#: airline-statistics-aircraft.php:92 airline-detailed.php:149
#: airline-statistics-departure-airport.php:91
msgid ""
"This special airline profile shows all flights that do <u>not</u> have a "
"airline associated with them."
msgstr ""

#: airline-statistics-time.php:99 airline-statistics-time.php:101
#: manufacturer-statistics-time.php:47 aircraft-statistics-time.php:57
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day from <strong>%s</"
"strong>."
msgstr "下面统计了从 <strong>%s</strong> 最常见时段"

#: airline-statistics-time.php:164 airline-statistics-route.php:149
#: airline-statistics-manufacturer.php:140
#: airline-statistics-arrival-airport.php:194
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:183
#: airline-statistics-registration.php:174
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:182
#: airline-statistics-aircraft.php:144
#: airline-statistics-departure-airport.php:194
msgid "Airline Statistic"
msgstr "航空公司统计"

#: airline-statistics-time.php:167 airline-statistics-route.php:152
#: airline-statistics-manufacturer.php:143
#: airline-statistics-arrival-airport.php:197
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:186
#: airline-statistics-registration.php:177
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:185
#: airline-statistics-aircraft.php:147 airline-detailed.php:177
#: airline-statistics-departure-airport.php:197
msgid "Sorry, the airline does not exist in this database. :("
msgstr ""

#: airport-statistics-registration.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft by Registration to/from %s, %s (%s)"
msgstr ""

#: airport-statistics-registration.php:48 js/map.js.php:325 js/map.js.php:420
#: js/map-aircraft.2d.js.php:75 airport-statistics-departure-airport.php:46
#: airport-statistics-route.php:48 airport-statistics-airline-country.php:47
#: airport-statistics-manufacturer.php:48
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:47 location-data.php:43
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:47
#: airport-statistics-aircraft.php:48 airport-statistics-arrival-airport.php:47
#: airport-detailed.php:85 airport-statistics-time.php:48
#: airport-statistics-airline.php:47 airport.php:75 airport-data.php:42
msgid "City"
msgstr "城市"

#: airport-statistics-registration.php:53 js/map.js.php:979
#: js/map-tracker.2d.js.php:497 js/map-aircraft.2d.js.php:654
#: js/map-marine.2d.js.php:490 flightid-overview.php:513 tracker-data.php:118
#: airport-statistics-departure-airport.php:51 airport-statistics-route.php:53
#: airport-statistics-airline-country.php:52
#: airport-statistics-manufacturer.php:53
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:52 location-data.php:45
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:52 atc-data.php:43
#: airport-statistics-aircraft.php:53 airport-statistics-arrival-airport.php:52
#: airport-detailed.php:96 airport-statistics-time.php:53
#: airport-statistics-airline.php:52 marine-data.php:104 airport.php:80
#: aircraft-data.php:158 airport-data.php:53
msgid "Coordinates"
msgstr "坐标"

#: airport-statistics-registration.php:56
#: airport-statistics-departure-airport.php:54 airport-statistics-route.php:56
#: airport-statistics-manufacturer.php:56
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:55
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:55
#: airport-statistics-aircraft.php:56 airport-statistics-arrival-airport.php:55
#: airport-detailed.php:192 airport-statistics-time.php:56
#: airport-statistics-airline.php:55 airport.php:83
msgid ""
"This special airport profile shows all flights that do <u>not</u> have a "
"departure and/or arrival airport associated with them."
msgstr ""

#: airport-statistics-registration.php:62
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by registration of "
"flights to/from <strong>%s, %s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-registration.php:123
#: airport-statistics-departure-airport.php:149
#: airport-statistics-route.php:106 airport-statistics-airline-country.php:140
#: airport-statistics-manufacturer.php:100
#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:139
#: airport-statistics-departure-airport-country.php:140
#: airport-statistics-aircraft.php:100
#: airport-statistics-arrival-airport.php:150 airport-detailed.php:221
#: airport-statistics-time.php:124 airport-statistics-airline.php:134
#: airport.php:109
msgid "Sorry, the airport does not exist in this database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有该机场。:("

#: route-statistics-manufacturer.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft Manufacturer between %s (%s), %s - %s (%s), %s"
msgstr ""

#: route-statistics-manufacturer.php:24 route-statistics-aircraft.php:21
#: route-statistics-airline-country.php:21 route-statistics-airline.php:23
#: route-statistics-registration.php:24 route-detailed.php:45
#: route-statistics-time.php:24
msgid "Flights between"
msgstr "飞行记录介于"

#: route-statistics-manufacturer.php:25 route-statistics-aircraft.php:22
#: route-statistics-airline-country.php:22 route-statistics-airline.php:24
#: route-statistics-registration.php:25 route-detailed.php:46
#: route-statistics-time.php:25
msgid "Coming From"
msgstr "从"

#: route-statistics-manufacturer.php:26 route-statistics-aircraft.php:23
#: route-statistics-airline-country.php:23 route-statistics-airline.php:25
#: route-statistics-registration.php:26 route-detailed.php:47
#: route-statistics-time.php:26
msgid "Flying To"
msgstr "飞往"

#: route-statistics-manufacturer.php:31 airline-statistics-manufacturer.php:96
#: owner-statistics-manufacturer.php:36 airport-statistics-manufacturer.php:61
#: country-statistics-manufacturer.php:52 date-statistics-manufacturer.php:35
#: ident-statistics-manufacturer.php:26 pilot-statistics-manufacturer.php:31
msgid "Most Common Aircraft Manufacturer"
msgstr "最常见航空器制造商"

#: route-statistics-manufacturer.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of flights "
"between <strong>%s (%s), %s</strong> and <strong>%s (%s), %s</strong>."
msgstr ""

#: route-statistics-manufacturer.php:41 airline-statistics-manufacturer.php:114
#: owner-statistics-manufacturer.php:50 airport-statistics-manufacturer.php:71
#: country-statistics-manufacturer.php:61 date-statistics-manufacturer.php:45
#: ident-statistics-manufacturer.php:36 statistics-manufacturer.php:50
#: pilot-statistics-manufacturer.php:41
msgid "Aircraft Manufacturer"
msgstr "航空器制造商"

#: route-statistics-manufacturer.php:67 route-statistics-aircraft.php:64
#: route-statistics-airline-country.php:104 route-statistics-airline.php:83
#: route-statistics-registration.php:90 route-detailed.php:67
#: route-statistics-time.php:93
msgid "Unknown Route"
msgstr "未知航路"

#: route-statistics-manufacturer.php:70 route-statistics-aircraft.php:67
#: route-statistics-airline-country.php:107 route-statistics-airline.php:86
#: route-statistics-registration.php:93 route-detailed.php:70
#: route-statistics-time.php:96
msgid "Sorry, this route does not exist in this database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有该航路。:("

#: statistics-route-airport.php:6 statistics-route-airport.php:14
msgid "Most common Route by Airport"
msgstr "按机场排列的最常见航路"

#: statistics-route-airport.php:16
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common Departure &amp; Arrival "
"airport combinations."
msgstr ""

#: statistics-route-airport.php:61 airline-statistics-route.php:138
#: airport-statistics-route.php:92 country-statistics-route.php:83
#: owner-statistics-route.php:75 ident-statistics-route.php:61
#: pilot-statistics-route.php:66 registration-statistics-route.php:57
#: table-output.php:1472
msgid "Route Profile"
msgstr "航路档案"

#: statistics-pilot.php:6
msgid "Most common Pilots"
msgstr "最常见飞行员"

#: statistics-pilot.php:21
msgid "Most common Pilot"
msgstr "最常见飞行员"

#: statistics-pilot.php:23
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most common pilot."
msgstr "以下是<strong>最常见 10 位</strong>飞行员。"

#: statistics-pilot.php:48 flightid-overview.php:335
msgid "Pilot Name"
msgstr "飞行员名字"

#: statistics-airport-departure.php:6 statistics-airport-departure.php:22
msgid "Most common Departure Airport"
msgstr "最常出发的机场"

#: statistics-airport-departure.php:24
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most common departure airports."
msgstr "以下是<strong>最常出发的 10 个</strong>机场。"

#: date-statistics-departure-airport-country.php:12
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports by Country on %s"
msgstr "按国籍 %s 排列的最常出发机场"

#: date-statistics-departure-airport-country.php:18
#: date-statistics-airline.php:20 date-detailed.php:69
#: date-statistics-route.php:18 date-statistics-aircraft.php:18
#: accident-detailed.php:38 date-statistics-time.php:17
#: incident-detailed.php:38 date-statistics-manufacturer.php:18
#: date-statistics-departure-airport.php:19
#: date-statistics-airline-country.php:20 date-statistics-registration.php:18
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:17 archive-country.php:20
#: date-statistics-arrival-airport.php:18
msgid "Select a Date"
msgstr "选择日期"

#: date-statistics-departure-airport-country.php:30
#: date-statistics-airline.php:32 date-detailed.php:82
#: date-statistics-route.php:30 date-statistics-aircraft.php:31
#: date-statistics-time.php:29 date-statistics-manufacturer.php:30
#: date-statistics-departure-airport.php:31
#: date-statistics-airline-country.php:32 date-statistics-registration.php:30
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:29 archive-country.php:27
#: date-statistics-arrival-airport.php:30
#, php-format
msgid "Flights from %s"
msgstr "从 %s 的飞行记录"

#: date-statistics-departure-airport-country.php:36
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: date-statistics-departure-airport-country.php:111
#: date-statistics-airline.php:91 date-detailed.php:104
#: date-statistics-route.php:81 date-statistics-aircraft.php:72
#: date-statistics-time.php:96 date-statistics-manufacturer.php:71
#: date-statistics-departure-airport.php:123
#: date-statistics-airline-country.php:113 date-statistics-registration.php:94
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:111 archive-country.php:98
#: date-statistics-arrival-airport.php:122
msgid "Unknown Date"
msgstr "未知日期"

#: date-statistics-departure-airport-country.php:114
#: date-statistics-airline.php:94 date-detailed.php:107
#: date-statistics-route.php:84 date-statistics-aircraft.php:75
#: date-statistics-time.php:99 date-statistics-manufacturer.php:74
#: date-statistics-departure-airport.php:126
#: date-statistics-airline-country.php:116 date-statistics-registration.php:97
#: date-statistics-arrival-airport-country.php:114 archive-country.php:101
#: date-statistics-arrival-airport.php:125
msgid "Sorry, this date does not exist in this database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有此日期。:("

#: manufacturer-statistics-airline.php:19
#, php-format
msgid "Most Common Airlines from %s"
msgstr "从 %s 的最常见飞行记录"

#: manufacturer-statistics-airline.php:48 pilot-statistics-airline.php:31
#: date-statistics-airline.php:37 country-statistics-airline.php:52
#: ident-statistics-airline.php:26 owner-statistics-airline.php:37
#: aircraft-statistics-airline.php:55 route-statistics-airline.php:30
#: airport-statistics-airline.php:60
msgid "Most Common Airlines"
msgstr "最常见航空公司"

#: manufacturer-statistics-airline.php:49
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights from <strong>"
"%s</strong>."
msgstr ""

#: manufacturer-statistics-airline.php:104 manufacturer-statistics-route.php:96
#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:126
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:136
#: manufacturer-statistics-time.php:111
#: manufacturer-statistics-registration.php:108
#: manufacturer-statistics-aircraft.php:85
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:137
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:126
#: manufacturer-detailed.php:94 manufacturer-statistics-airline-country.php:124
msgid "Sorry, the aircraft manufacturer does not exist in this database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有该航空器制造商。:("

#: country-sub-menu.php:6 manufacturer-sub-menu.php:6
#: registration-sub-menu.php:18 aircraft-sub-menu.php:6 date-sub-menu.php:6
#: route-sub-menu.php:6 owner-sub-menu.php:14 airport-sub-menu.php:6
#: airline-sub-menu.php:6 flightid-sub-menu.php:6 pilot-sub-menu.php:6
#: ident-sub-menu.php:6
msgid "Detailed"
msgstr "详细的"

#: pilot-statistics-airline.php:21 country-statistics-airline.php:20
#: ident-statistics-airline.php:16 owner-statistics-airline.php:27
#, php-format
msgid "Most Common Airlines of %s"
msgstr "%s 的最常见航空公司"

#: pilot-statistics-airline.php:32 owner-statistics-airline.php:38
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights owned by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: pilot-statistics-arrival-airport.php:21
#: owner-statistics-arrival-airport.php:27
#: ident-statistics-arrival-airport.php:16
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports of %s"
msgstr "%s 的最常见到达机场"

#: pilot-statistics-arrival-airport.php:31
#: owner-statistics-arrival-airport.php:37
#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:58
#: registration-statistics-arrival-airport.php:27
#: airline-statistics-arrival-airport.php:96
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:47
#: airport-statistics-arrival-airport.php:60
#: country-statistics-arrival-airport.php:50
#: ident-statistics-arrival-airport.php:26
#: date-statistics-arrival-airport.php:35
msgid "Most Common Arrival Airports"
msgstr "最常见到达机场"

#: pilot-statistics-arrival-airport.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights piloted by <strong>"
"%s</strong>."
msgstr ""

#: aircraft-statistics-departure-airport.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports for %s (%s)"
msgstr "%s (%s) 的最常见出发机场"

#: aircraft-statistics-departure-airport.php:55
#: airport-statistics-departure-airport.php:59
#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:46
#: ident-statistics-departure-airport.php:26
#: owner-statistics-departure-airport.php:37
#: date-statistics-departure-airport.php:36
#: registration-statistics-departure-airport.php:27
#: pilot-statistics-departure-airport.php:31
#: country-statistics-departure-airport.php:52
#: airline-statistics-departure-airport.php:96
msgid "Most Common Departure Airports"
msgstr "最常见出发机场"

#: aircraft-statistics-departure-airport.php:56
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights from <strong>%s "
"(%s)</strong>."
msgstr ""

#: js/map-tracker.3d.js.php:144 js/map-tracker.3d.js.php:146
#: js/map-tracker.2d.js.php:38
msgid "Trackers detected"
msgstr "检测到追踪器"

#: js/map-tracker.3d.js.php:253 js/map-tracker.2d.js.php:740
#: js/map-aircraft.2d.js.php:976 js/map-marine.3d.js.php:274
#: js/map-marine.2d.js.php:731 js/map-aircraft.3d.js.php:711 index.php:98
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: js/map.js.php:341 js/map-aircraft.2d.js.php:91 airport-data.php:55
#: airport-data.php:61 airport-data.php:65
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: js/map.js.php:342 js/map-aircraft.2d.js.php:92 airport-data.php:56
#: airport-data.php:62
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: js/map.js.php:519
msgid "Aircrafts detected"
msgstr "检测到航空器"

#: js/map.js.php:537 js/map.js.php:538 js/map.js.php:540
#: js/map-aircraft.2d.js.php:238
msgid "Archive Date & Time"
msgstr "存档日期与时间"

#: js/map.js.php:936 js/map-tracker.2d.js.php:454 js/map-aircraft.2d.js.php:611
#: js/map-marine.2d.js.php:447
msgid "Route stop:"
msgstr "航路终点："

#: js/map.js.php:983 js/map-tracker.2d.js.php:501 js/map-aircraft.2d.js.php:658
#: js/map-marine.2d.js.php:494 tracker-data.php:135 marine-data.php:121
#: aircraft-data.php:208
msgid "Heading"
msgstr "航向"

#: js/map.js.php:1003 js/map-tracker.2d.js.php:521
#: js/map-aircraft.2d.js.php:678 js/map-marine.2d.js.php:514
#: aircraft-data.php:249
msgid "Latest ACARS message"
msgstr "最新 ACARS 消息"

#: js/map.js.php:1009 js/map-tracker.2d.js.php:527
#: js/map-aircraft.2d.js.php:684 js/map-marine.2d.js.php:520
#: table-output.php:740 table-output.php:742 table-output.php:744
#: table-output.php:746 table-output.php:753 table-output.php:755
#: table-output.php:759 table-output.php:768 table-output.php:770
#: table-output.php:772 table-output.php:774 aircraft-data.php:250
msgid "Squawk:"
msgstr "应答机编码："

#: js/map.js.php:1633 js/map.js.php:1634 js/map.3d.js.php:253
#: js/map.2d.js.php:584 js/map.2d.js.php:585
msgid "Your location"
msgstr "你的位置"

#: js/map.js.php:1678 js/map.3d.js.php:288 js/map.2d.js.php:629
msgid "Compass is not supported by this browser."
msgstr "此浏览器不支持罗盘。"

#: js/map.js.php:2006 js/map-aircraft.2d.js.php:1261
msgid "Segment name:"
msgstr "段名字："

#: js/map.js.php:2007 js/map-aircraft.2d.js.php:1262 index.php:261
msgid "From:"
msgstr "从："

#: js/map.js.php:2010 js/map-aircraft.2d.js.php:1265 table-output.php:662
#: table-output.php:670 table-output.php:796 table-output.php:805
msgid "Ident:"
msgstr "识别码："

#: js/map.js.php:2013 js/map-aircraft.2d.js.php:1268
msgid "Altitude:"
msgstr "高度："

#: js/map.js.php:2018 js/map-aircraft.2d.js.php:1273
msgid "Base Altitude:"
msgstr "基准高度："

#: js/map.js.php:2020 js/map-aircraft.2d.js.php:1275
msgid "Top Altitude:"
msgstr "最高高度："

#: js/map.js.php:2047 js/map-aircraft.2d.js.php:1296
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: js/map.js.php:2050 js/map-aircraft.2d.js.php:1299
#: js/map-marine.2d.js.php:819 index.php:854 table-output.php:681
#: table-output.php:686 table-output.php:688 table-output.php:690
#: table-output.php:692 table-output.php:694 table-output.php:696
#: table-output.php:698 table-output.php:700 table-output.php:702
#: table-output.php:704 table-output.php:706 table-output.php:708
#: table-output.php:710 table-output.php:712 table-output.php:714
#: table-output.php:716 table-output.php:718 table-output.php:816
#: table-output.php:821 table-output.php:823 table-output.php:825
#: table-output.php:827 table-output.php:829 table-output.php:831
#: table-output.php:833 table-output.php:835 table-output.php:837
#: table-output.php:839 table-output.php:841 table-output.php:843
#: table-output.php:845 table-output.php:847 table-output.php:849
#: table-output.php:851 table-output.php:853
msgid "Type:"
msgstr "型号："

#: js/map.js.php:2053 js/map-aircraft.2d.js.php:1302
msgid "Tops:"
msgstr "最高："

#: js/map.js.php:2056 js/map-aircraft.2d.js.php:1305
msgid "Base:"
msgstr "基地："

#: js/map-tracker.2d.js.php:650 js/map-aircraft.2d.js.php:886
#: js/map-marine.2d.js.php:667
msgid "Loading archive"
msgstr "正在载入存档"

#: js/map-aircraft.2d.js.php:226 js/map-aircraft.3d.js.php:340
#: js/map-aircraft.3d.js.php:342
msgid "Aircraft detected"
msgstr "检测到航空器"

#: js/map-marine.3d.js.php:123 js/map-marine.3d.js.php:125
msgid "Marines detected"
msgstr "检测到船只"

#: js/map-marine.3d.js.php:138 js/map-marine.2d.js.php:617 table-output.php:38
#: table-output.php:275 table-output.php:436 marine-data.php:150
msgid "Rank"
msgstr "评级"

#: js/map-marine.3d.js.php:138 js/map-marine.2d.js.php:617 table-output.php:163
#: table-output.php:389 table-output.php:542 marine-data.php:127
#: marine-data.php:129
msgid "Captain"
msgstr "船长"

#: js/map-marine.3d.js.php:138 js/map-marine.3d.js.php:145
#: js/map-marine.2d.js.php:617 js/map-marine.2d.js.php:619 tools-geoid.php:36
#: search.php:566
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: js/map-marine.3d.js.php:138 js/map-marine.3d.js.php:145
#: js/map-marine.2d.js.php:617 js/map-marine.2d.js.php:619 tools-geoid.php:42
#: search.php:572
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: js/map-marine.3d.js.php:138 js/map-marine.3d.js.php:145
#: js/map-marine.2d.js.php:617 js/map-marine.2d.js.php:619
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: js/map-marine.2d.js.php:49
msgid "Vessels detected"
msgstr "检测到航船"

#: js/map-marine.2d.js.php:814
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: js/map-marine.2d.js.php:821
msgid "port startline buoy"
msgstr "港口起锚线浮标"

#: js/map-marine.2d.js.php:823
msgid "starboard startline buoy"
msgstr "右舷起锚线浮标"

#: js/map-marine.2d.js.php:825
msgid "buoy starboard round (clockwise)"
msgstr "浮标右舷圆（顺时针）"

#: js/map-marine.2d.js.php:827
msgid "buoy port round (counter clockwise)"
msgstr "浮标右舷圆（逆时针）"

#: js/map-marine.2d.js.php:829
msgid "port finishline buoy"
msgstr "港口终点线浮标"

#: js/map-marine.2d.js.php:831
msgid "starboard finishline buoy"
msgstr "右舷终点线浮标"

#: js/map-satellite.2d.js.php:37
msgid "Satellites displayed"
msgstr "显示的卫星"

#: date-statistics-airline.php:14
#, php-format
msgid "Most Common Airlines on %s"
msgstr "在 %s 上最常见的航空公司"

#: date-statistics-airline.php:38
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights on <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: owner-statistics-arrival-airport.php:38
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights owned by <strong>"
"%s</strong>."
msgstr ""

#: flightid-overview.php:312
msgid "Flight Information"
msgstr "飞行信息"

#: flightid-overview.php:314
msgid "Ident/Callsign"
msgstr "识别码 / 呼号"

#: flightid-overview.php:347 flightid-overview.php:361
#: flightid-overview.php:377
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: flightid-overview.php:464
msgid "Ground Speed"
msgstr "地速"

#: flightid-overview.php:487
msgid "Heading (degrees)"
msgstr "航向（度）"

#: flightid-overview.php:542
msgid "Flight spotted duration"
msgstr "飞行持续时间"

#: flightid-overview.php:552
msgid "Distance from Departure Airport"
msgstr "距出发机场距离"

#: flightid-overview.php:580
msgid "Distance to Arrival Airport"
msgstr "距到达机场距离"

#: flightid-overview.php:617
msgid "Last 5 Flights of this Aircraft"
msgstr "此航空器的最后 5 次飞行记录"

#: flightid-overview.php:647
msgid "Sorry, this flight is not in the database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有此飞行记录。:("

#: index.php:31
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: index.php:34
msgid "JavaScript <b>MUST</b> be enabled"
msgstr "<b>必须</b>启用 JavaScritp"

#: index.php:37
msgid "Session has timed-out"
msgstr "会话已经超时"

#: index.php:38
msgid ""
"In order to save data consumption web page times out after 30 minutes. Close "
"this dialog to continue."
msgstr ""

#: index.php:52
msgid "Aircraft Detected"
msgstr "检测到航空器"

#: index.php:53
msgid "Vessels Detected"
msgstr "检测到航船"

#: index.php:54
msgid "Trackers Detected"
msgstr "检测到追踪器"

#: index.php:55
msgid "Satellites Displayed"
msgstr "已显示的卫星"

#: index.php:90
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: index.php:91
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: index.php:92
msgid "Plot your Location"
msgstr "显示你的位置"

#: index.php:93
msgid "Compass Mode"
msgstr "罗盘模式"

#: index.php:103
msgid "Layers"
msgstr "层"

#: index.php:104 index.php:672
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: index.php:105 index.php:328
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: index.php:109 index.php:850 header.php:658
msgid "Satellites"
msgstr "卫星"

#: index.php:140
msgid "Weather Winds"
msgstr "天气 风"

#: index.php:141
msgid "Ocean surface currents"
msgstr "海洋表面活动"

#: index.php:142 index.php:170
msgid "NASA Fire Hotspots"
msgstr "NASA 火灾热点"

#: index.php:143
msgid "Weather Waves height background"
msgstr "天气 洋流高度背景"

#: index.php:148
msgid "Weather Precipitation"
msgstr "天气 降水"

#: index.php:149
msgid "Weather Clouds"
msgstr "天气 云"

#: index.php:165
msgid "Display 3D weather"
msgstr "显示三维天气"

#: index.php:166
msgid "Display rain on 3D map"
msgstr "在三维地图里显示降雨"

#: index.php:186 index.php:207
msgid "Display waypoints"
msgstr "显示航路点"

#: index.php:187 index.php:208
msgid "Display airspace"
msgstr "显示空域"

#: index.php:192 index.php:213
msgid "Display OpenSeaMap"
msgstr "显示 OpenSeaMap"

#: index.php:228
msgid "Display NOTAM"
msgstr "显示 NOTAM"

#: index.php:229
msgid "NOTAM scope:"
msgstr "NOTAM 范围："

#: index.php:256
msgid "Playback"
msgstr "回放"

#: index.php:270
msgid "To:"
msgstr "前往："

#: index.php:302
msgid "Playback speed:"
msgstr "回放速度："

#: index.php:311 index.php:315
msgid "Show archive"
msgstr "显示存档"

#: index.php:321
msgid "Back from archive view"
msgstr "从存档视图返回"

#: index.php:331
msgid "Type of Map:"
msgstr "地图类型："

#: index.php:438
msgid "Type of Terrain:"
msgstr "地形类型："

#: index.php:454
msgid "Use same type of map for 2D & 3D"
msgstr "二维和三维使用同样的地图类型"

#: index.php:461
msgid "Display 2.5D buidings on map"
msgstr "在地图上显示 2.5 维的建筑"

#: index.php:466
msgid "Display flight info as popup"
msgstr "以弹出的方式显示飞行信息"

#: index.php:467
msgid "Display flight path"
msgstr "显示飞行轨迹"

#: index.php:468
msgid "Display flight route on click"
msgstr "点击时显示飞行轨迹"

#: index.php:469
msgid "Display flight remaining route on click"
msgstr "点击时显示飞行剩余轨迹"

#: index.php:470
msgid "Planes animate between updates"
msgstr "更新时显示飞机动画效果"

#: index.php:474
msgid "Enable map matching"
msgstr "启用地图匹配"

#: index.php:479
msgid "Satellites animate between updates"
msgstr "更新时显示卫星动画效果"

#: index.php:485
msgid "Display airports on map"
msgstr "在地图上显示机场"

#: index.php:489
msgid "Display ground station on map"
msgstr "在地图上显示地面站"

#: index.php:490
msgid "Display weather station on map"
msgstr "在地图上显示气象站"

#: index.php:491
msgid "Display lightning on map"
msgstr "在地图上显示闪电"

#: index.php:495
msgid "Display fires on map"
msgstr "在地图上显示火灾"

#: index.php:500
msgid "Only display selected flight on 3D mode"
msgstr "只在三维地图模式下显示选定的飞行"

#: index.php:504
msgid "Enable globe sun lighting"
msgstr "启用全局太阳光线"

#: index.php:508
msgid "Show mini-map"
msgstr "显示迷你地图"

#: index.php:509
msgid "Use shadows"
msgstr "使用阴影"

#: index.php:510
msgid "Use same 3D model for all aircraft (use fewer resources)"
msgstr "对所有航空器使用相同的三维模型（使用更少的资源）"

#: index.php:511
msgid "Display realtime data in infobox"
msgstr "在信息框显示实时数据"

#: index.php:516
msgid "Show Santa Claus now"
msgstr "显示当前的圣诞老人"

#: index.php:524 index.php:534
msgid "Display polar on map"
msgstr "在地图上显示极地"

#: index.php:545
msgid "Max number of flights to display in 2D:"
msgstr "二维地图上最多显示的飞行数："

#: index.php:553
msgid "Aircraft icon color based on altitude"
msgstr "根据高度显示航空器图标的颜色"

#: index.php:557 index.php:612
msgid "Aircraft icon color:"
msgstr "航空器图标颜色："

#: index.php:567 index.php:622
msgid "Marine icon color:"
msgstr "船只图标颜色："

#: index.php:578 index.php:632
msgid "Tracker icon color:"
msgstr "追踪器图标颜色："

#: index.php:588
msgid "Show airport icon at zoom level:"
msgstr "在此缩放级别显示机场图标："

#: index.php:600
msgid "Set scaling factor for rendering resolution:"
msgstr "为渲染分辨率设置缩放系数："

#: index.php:609
msgid "Max number of flights to display in 3D:"
msgstr "在三维地图上现实的最大飞行书："

#: index.php:610
msgid "Use airlines liveries"
msgstr "使用航空公司涂装"

#: index.php:611
msgid "Force Aircraft color"
msgstr "强制航空器颜色"

#: index.php:621
msgid "Force Marine color"
msgstr "强制船只颜色"

#: index.php:631
msgid "Force Tracker color"
msgstr "强制追踪器颜色"

#: index.php:639
msgid "Distance unit:"
msgstr "距离单位："

#: index.php:646
msgid "Altitude unit:"
msgstr "高度单位："

#: index.php:652
msgid "Speed unit:"
msgstr "速度单位："

#: index.php:659
msgid "Coordinate unit:"
msgstr "坐标单位："

#: index.php:669
msgid "Any change in settings reload page"
msgstr "设置的任何改变会重载页面"

#: index.php:681
msgid "Display VATSIM data"
msgstr "显示 VATSIM 数据"

#: index.php:682
msgid "Display IVAO data"
msgstr "显示 IVAO 数据"

#: index.php:683
msgid "Display phpVMS data"
msgstr "显示 phpVMS 数据"

#: index.php:691
msgid "Display ADS-B data"
msgstr "显示 ADS-B 数据"

#: index.php:694
msgid "Display APRS data"
msgstr "显示 APRS 数据"

#: index.php:696
msgid "Only display FAA ASDI blocked aircrafts"
msgstr "只显示 FAA ASDI 禁飞的航空器"

#: index.php:700
msgid "Display airlines:"
msgstr "显示航空公司："

#: index.php:727
msgid "Display alliance:"
msgstr "显示联盟："

#: index.php:730 index.php:789 index.php:817 airline.php:46
msgid "All"
msgstr "所有"

#: index.php:752
msgid "Display APRS sources name:"
msgstr "显示 APRS 源名称："

#: index.php:787
msgid "Display airlines of type:"
msgstr "显示航空公司类型："

#: index.php:790 airline.php:48
msgid "Passenger"
msgstr "客运"

#: index.php:791 airline.php:50
msgid "Cargo"
msgstr "货运"

#: index.php:805
msgid "Display vessels with MMSI:"
msgstr "显示有 MMSI 的航船："

#: index.php:815
msgid "Display race:"
msgstr "显示比赛："

#: index.php:836
msgid "Display with ident:"
msgstr "显示带有识别码："

#: index.php:842 index.php:843
msgid "Remove all filters"
msgstr "移除所有过滤器"

#: index.php:853
msgid "Show ISS, Tiangong-1 and Tiangong-2 on map"
msgstr "在地图上显示国际空间站、天宫一号和天宫二号"

#: tracker-data.php:97 aircraft-data.php:146
msgid "Ground Altitude"
msgstr "地面高度"

#: tracker-data.php:137 marine-data.php:140 aircraft-data.php:230
msgid "Over country"
msgstr "跨越国界"

#: tracker-data.php:142 marine-data.php:160 aircraft-data.php:235
#: aircraft-data.php:247
msgid "Source"
msgstr "源"

#: tracker-data.php:147 table-output.php:168 table-output.php:392
#: table-output.php:545 marine-data.php:165
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: acars-archive.php:6 acars-archive.php:30
msgid "Archived ACARS messages"
msgstr "已存档的 ACARS 消息"

#: acars-archive.php:34
msgid "The table below shows the archived ACARS messages."
msgstr "下表列出已存档的 ACARS 消息"

#: notam-data.php:23
msgid "Begin/End"
msgstr "开始 / 结束"

#: notam-data.php:32
msgid "FIR"
msgstr "飞行情报区"

#: notam-data.php:38
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: notam-data.php:44
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: notam-data.php:50
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: notam-data.php:56
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: notam-data.php:62
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: statistics-date.php:6 statistics-date.php:32
msgid "Busiest Day"
msgstr "最忙的一天"

#: statistics-date.php:34
msgid ""
"Below is a chart that plots the busiest day during the <strong>last 7 days</"
"strong>."
msgstr ""

#: statistics-date.php:60
#, php-format
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most busiest dates of last %d month(s)."
msgstr ""

#: statistics-date.php:62
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most busiest dates."
msgstr ""

#: statistics-date.php:74
msgid "# of Flights"
msgstr "飞行编号"

#: manufacturer-statistics-route.php:18 airline-statistics-route.php:22
#: country-statistics-route.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Routes from %s"
msgstr "从 %s 最常见的航路"

#: manufacturer-statistics-route.php:47 airline-statistics-route.php:96
#: airport-statistics-route.php:61 country-statistics-route.php:53
#: date-statistics-route.php:35 owner-statistics-route.php:37
#: ident-statistics-route.php:26 pilot-statistics-route.php:31
#: registration-statistics-route.php:26 aircraft-statistics-route.php:54
msgid "Most Common Routes"
msgstr "最常见航路"

#: manufacturer-statistics-route.php:48 airline-statistics-route.php:98
#: airline-statistics-route.php:100
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: manufacturer-statistics-route.php:79 airline-statistics-route.php:135
msgid "Search Flights"
msgstr "搜索飞行"

#: manufacturer-statistics-route.php:82
msgid "Route History"
msgstr "航路历史"

#: country-statistics-registration.php:20
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft by registration from %s"
msgstr "从 %s 按注册号排列的最常见航空器"

#: country-statistics-registration.php:44
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:45
#: country-statistics-airline.php:44 country-statistics-aircraft.php:42
#: country-statistics-route.php:45 country-statistics-manufacturer.php:44
#: country-statistics-time.php:45 country-detailed.php:76
#: country-statistics-departure-airport-country.php:45
#: country-statistics-airline-country.php:45
#: country-statistics-arrival-airport.php:42
#: country-statistics-departure-airport.php:44
#, php-format
msgid "Airports &amp; Airlines from %s"
msgstr "从 %s 的机场 &amp；航空公司"

#: country-statistics-registration.php:47
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:48
#: country-statistics-airline.php:47 country-statistics-aircraft.php:45
#: country-statistics-route.php:48 country-statistics-manufacturer.php:47
#: country-statistics-time.php:48 country-detailed.php:79
#: country-statistics-departure-airport-country.php:48
#: country-statistics-airline-country.php:48
#: country-statistics-arrival-airport.php:45
#: country-statistics-departure-airport.php:47
msgid ""
"This special country profile shows all flights that do <u>not</u> have a "
"country of a airline or departure/arrival airport associated with them."
msgstr ""

#: country-statistics-registration.php:53
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by registration of "
"airlines or departure/arrival airports from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: country-statistics-registration.php:111
#: country-statistics-arrival-airport-country.php:134
#: country-statistics-airline.php:107 country-statistics-aircraft.php:87
#: country-statistics-route.php:97 country-statistics-manufacturer.php:88
#: country-statistics-time.php:117 country-detailed.php:102
#: country-statistics-departure-airport-country.php:133
#: country-statistics-airline-country.php:132
#: country-statistics-arrival-airport.php:138
#: country-statistics-departure-airport.php:141
msgid "Sorry, the country does not exist in this database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有此国家。:("

#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:20
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports for %s (%s)"
msgstr "%s (%s) 的最常见到达机场"

#: aircraft-statistics-arrival-airport.php:59
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights from <strong>%s "
"(%s)</strong>."
msgstr ""

#: country-statistics-arrival-airport-country.php:21
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:22
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:18
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports by Country from %s"
msgstr "从 %s 按国籍排列的最常见到达机场"

#: country-statistics-arrival-airport-country.php:54
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights of airports &amp; airlines from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: pilot-statistics-registration.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by Registration of "
"flights piloted by <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airline-statistics-route.php:24 aircraft-statistics-route.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Routes from %s (%s)"
msgstr "从 %s (%s) 最常见航路"

#: statistics-airline-country.php:6 statistics-airline-country.php:17
msgid "Most common Airline by Country"
msgstr "按国籍排列的最常见航空公司"

#: statistics-airline-country.php:19
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> countries that an airline belongs to."
msgstr ""

#: airport-statistics-departure-airport.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports to %s, %s (%s)"
msgstr "前往 %s、%s (%s) 的最常见出发机场"

#: airport-statistics-departure-airport.php:60
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights to <strong>%s, "
"%s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: country-statistics-airline.php:53
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights from airports "
"&amp; airlines of <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: date-detailed.php:61
#, php-format
msgid "Detailed View for vessels from %s"
msgstr "从 %s 出发的航船的详细信息"

#: date-detailed.php:62
#, php-format
msgid "Detailed View for trackers from %s"
msgstr "来自 %s 的追踪器的详细信息"

#: date-detailed.php:63
#, php-format
msgid "Detailed View for flights from %s"
msgstr "从 %s 出发的航班的详细信息"

#: date-detailed.php:81
#, php-format
msgid "Vessels from %s"
msgstr "从 %s 出发的航船"

#: date-detailed.php:87
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all vessels on <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: date-detailed.php:88
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all trackers on <strong>"
"%s</strong>."
msgstr ""

#: date-detailed.php:89
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights on <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: airline-statistics-manufacturer.php:22
#: country-statistics-manufacturer.php:20
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft Manufacturer from %s"
msgstr "来自 %s 的最常见航空器制造商"

#: airline-statistics-manufacturer.php:24
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft Manufacturer from %s (%s)"
msgstr "来自 %s (%s) 的最常见航空器制造商"

#: airline-statistics-manufacturer.php:98
#: airline-statistics-manufacturer.php:100
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of flights "
"from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: statistics-owner.php:6
msgid "Most common owners"
msgstr "最常见所有者"

#: statistics-owner.php:20
msgid "Most common owner"
msgstr "最常见所有者"

#: statistics-owner.php:22
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most common owner."
msgstr ""

#: statistics-owner.php:47
msgid "Owner Name"
msgstr "所有者名字"

#: owner-statistics-manufacturer.php:26 ident-statistics-manufacturer.php:16
#: pilot-statistics-manufacturer.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft Manufacturer of %s"
msgstr "%s 的最常见航空器制造商"

#: owner-statistics-manufacturer.php:37
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of flights "
"owned by <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-route.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Routes to/from %s, %s (%s)"
msgstr "前往或来自 %s、%s (%s) 的最常见航路"

#: airport-statistics-route.php:62
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes to/from <strong>%s, %s "
"(%s)</strong>."
msgstr ""

#: ident-statistics-airline.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights using the "
"ident/callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: country-statistics-aircraft.php:17 manufacturer-statistics-aircraft.php:17
#: airline-statistics-aircraft.php:23
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft from %s"
msgstr "来自 %s 的最常见航空器"

#: country-statistics-aircraft.php:50 date-statistics-aircraft.php:36
#: manufacturer-statistics-aircraft.php:46 route-statistics-aircraft.php:28
#: pilot-statistics-aircraft.php:35 airport-statistics-aircraft.php:61
#: airline-statistics-aircraft.php:97 ident-statistics-aircraft.php:30
#: owner-statistics-aircraft.php:38
msgid "Most Common Aircraft"
msgstr "最常见航空器"

#: country-statistics-aircraft.php:51 manufacturer-statistics-aircraft.php:47
#: airline-statistics-aircraft.php:99 airline-statistics-aircraft.php:101
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft of flights from <strong>"
"%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-statistics-arrival-airport-country.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights with the ident/callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: statistics-race.php:19
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> races with the most number of "
"participants."
msgstr ""

#: statistics-race.php:44
msgid "Race Name"
msgstr "比赛名称"

#: statistics-race.php:45
msgid "# of captains"
msgstr "机长编号"

#: registration-statistics-arrival-airport.php:15
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports of aircraft with registration %s"
msgstr "注册号是 %s 的航空器最常到达机场"

#: registration-statistics-arrival-airport.php:28
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights with aircraft "
"registration <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: registration-statistics-arrival-airport.php:115
#: registration-statistics-time.php:88 registration-statistics-route.php:71
#: registration-detailed.php:72
#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:104
#: registration-statistics-departure-airport-country.php:105
#: registration-statistics-departure-airport.php:118
msgid "Sorry, this registration does not exist in this database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有此注册号。:("

#: airport-statistics-airline-country.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Airlines by Country to/from %s, %s (%s)"
msgstr "按国籍列出前往或到达 %s、%s (%s) 最常见航空公司"

#: airport-statistics-airline-country.php:55
msgid ""
"This special airport profile shows all flights that do NOT have a departure "
"and/or arrival airport associated with them."
msgstr "此特情机场并没有显示出所有航班的进离场信息。"

#: airport-statistics-airline-country.php:60
#: route-statistics-airline-country.php:28
#: aircraft-statistics-airline-country.php:56
#: date-statistics-airline-country.php:37
#: country-statistics-airline-country.php:53 archive-country.php:32
#: manufacturer-statistics-airline-country.php:46
msgid "Most Common Airlines by Country"
msgstr "按国籍的最常见航空公司"

#: airport-statistics-airline-country.php:61
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines by Country of origin of "
"flights to/from <strong>%s, %s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: currently.php:49 header.php:490 header.php:592 header.php:633 header.php:676
msgid "Current Activity"
msgstr "当前活动"

#: currently.php:53
msgid "The table below shows the detailed information of all current flights."
msgstr "当前航班的详细信息"

#: currently.php:54
msgid "The table below shows the detailed information of all current vessels."
msgstr "当前航船的详细信息"

#: currently.php:55
msgid "The table below shows the detailed information of all current trackers."
msgstr "当前追踪器的详细信息"

#: header.php:418 news.php:7 news.php:38
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: header.php:459
msgid "Aircraft News"
msgstr "航空器新闻"

#: header.php:465 header.php:581 header.php:631 header.php:674
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: header.php:467 aircraft.php:13 aircraft.php:16
msgid "Aircraft Types"
msgstr "航空器型号"

#: header.php:475 airport.php:115 airport.php:118
msgid "Airports"
msgstr "机场"

#: header.php:492 header.php:594 header.php:635 header.php:678
msgid "Today's Activity"
msgstr "今日活动"

#: header.php:493
msgid "Newest by Category"
msgstr "按类别排列最新"

#: header.php:499
msgid "ACARS data not available publicly"
msgstr "ACARS 数据不公开"

#: header.php:500 header.php:506 acars-latest.php:6 acars-latest.php:32
msgid "Latest ACARS messages"
msgstr "最新 ACARS 消息"

#: header.php:501 header.php:507
msgid "Archive ACARS messages"
msgstr "存档 ACARS 消息"

#: header.php:516
msgid "Latest accident"
msgstr "最新事故"

#: header.php:517
msgid "Today's Accident"
msgstr "今日的事故"

#: header.php:518
msgid "Latest incident"
msgstr "最新事件"

#: header.php:519
msgid "Today's Incident"
msgstr "今日事件"

#: header.php:524 highlights-display.php:6 highlights-display.php:36
msgid "Special Highlights"
msgstr "特别关注"

#: header.php:528
msgid "Upcoming Flights"
msgstr "即将飞行"

#: header.php:534 header.php:596 header.php:638 header.php:746 header.php:747
#: search.php:19 search.php:341 search.php:348 search.php:756
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: header.php:537
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: header.php:539
msgid "ACARS translator"
msgstr "ACARS 翻译器"

#: header.php:540
msgid "METAR translator"
msgstr "METAR 翻译器"

#: header.php:541
msgid "NOTAM translator"
msgstr "NOTAM 翻译器"

#: header.php:545 tools-geoid.php:8 tools-geoid.php:11 tools-geoid.php:18
#: tools-geoid.php:28
msgid "Geoid Height Calculator"
msgstr "Geoid 高度计算器"

#: header.php:567
msgid "Marines"
msgstr "航船"

#: header.php:576
msgid "Marines News"
msgstr "航船新闻"

#: header.php:626
msgid "Trackers News"
msgstr "追踪器新闻"

#: header.php:667
msgid "Satellites News"
msgstr "卫星新闻"

#: header.php:696
msgid "About"
msgstr "关于"

#: header.php:698
msgid "About The Project"
msgstr "关于此项目"

#: header.php:702
msgid "Exporting Data"
msgstr "正在探索数据"

#: header.php:704
msgid "Spotter TV"
msgstr "Spotter TV"

#: header.php:710
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: header.php:715
msgid "Report any Issues"
msgstr "报告各种问题"

#: country-statistics-route.php:54
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes of airports &amp; airlines "
"from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: registration-statistics-time.php:13
#, php-format
msgid "Most Common Time of Day of aircraft with registration %s"
msgstr "注册号是 %s 的航空器的最繁忙时段"

#: registration-statistics-time.php:26
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day from aircraft with "
"registration <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: date-statistics-route.php:12
#, php-format
msgid "Most Common Routes on %s"
msgstr "在 %s 最常见的航路"

#: date-statistics-route.php:36
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-detailed.php:208 aircraft-data.php:80
msgid "Callsign is in blocked FAA list"
msgstr "FAA 列表已禁用此呼号"

#: ident-detailed.php:212
msgid "Flight History"
msgstr "飞行历史"

#: ident-detailed.php:212
msgid "View the Flight History of this callsign"
msgstr "查看此呼号的飞行历史"

#: ident-detailed.php:217
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights with the ident/"
"callsign of <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-detailed.php:218
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all vessels with the ident/"
"callsign of <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-detailed.php:219
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all trackers with the "
"ident/callsign of <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:17
#, php-format
msgid "'Most Common Departure Airports by Country from %s"
msgstr "按国家列出来自 %s 的最常见出发机场"

#: manufacturer-statistics-departure-airport-country.php:47
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:98
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:100
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: date-statistics-aircraft.php:13
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft on %s"
msgstr "在 %s 上最常见航空器"

#: date-statistics-aircraft.php:37
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft of flights on <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: registration-sub-menu.php:8
msgid "This aircraft has a Highlight:"
msgstr "此航空器有一条高亮："

#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:17
#: country-statistics-departure-airport.php:21
#: airline-statistics-departure-airport.php:22
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports from %s"
msgstr "来自 %s 的最常见出发机场"

#: manufacturer-statistics-departure-airport.php:47
#: airline-statistics-departure-airport.php:98
#: airline-statistics-departure-airport.php:100
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights from <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: statistics-time.php:34
msgid "Below is a list of the most common <strong>time of day</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-manufacturer.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft Manufacturer to/from %s, %s (%s)"
msgstr "前往或来自 %s、%s (%s) 的最常见航空器制造商"

#: airport-statistics-manufacturer.php:62
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of flights "
"to/from <strong>%s, %s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: accident-detailed.php:6 accident-latest.php:6
msgid "Latest accidents"
msgstr "最新事故"

#: accident-detailed.php:52 accident-detailed.php:54 accident-detailed.php:56
#, php-format
msgid "Accidents from %s"
msgstr "来自 %s 的事故"

#: accident-detailed.php:63 accident-detailed.php:65 accident-detailed.php:67
#, php-format
msgid "The table below shows the Accidents on <strong>%s</strong>."
msgstr "下表是在 <strong>%s</strong> 的事故"

#: date-statistics-time.php:12
#, php-format
msgid "Most Common Time of Day on %s"
msgstr "%s 的最常见时段"

#: date-statistics-time.php:35
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: upcoming.php:36
msgid ""
"This page shows all upcoming flights within the next 3 hours calculated "
"using historical data, based on the number of same flights on the current "
"day of the week &amp; current time. This does not take into account real-"
"time delays and other factors."
msgstr ""

#: manufacturer-statistics-registration.php:17
#: airline-statistics-registration.php:23
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft by Registration from %s"
msgstr "按注册号列出来自 %s 最常见航空器"

#: manufacturer-statistics-registration.php:47
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by registration of "
"flights from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: country-statistics-manufacturer.php:53
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of airlines "
"or departure/arrival airports from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: incident-detailed.php:6 incident-latest.php:6 incident-latest.php:32
msgid "Latest incidents"
msgstr "最新事件"

#: incident-detailed.php:51
#, php-format
msgid "Incidents from %s"
msgstr "来自 %s 的事件"

#: incident-detailed.php:55
#, php-format
msgid "The table below shows the Incidents on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: statistics-country.php:11 statistics-country.php:37
msgid "Most common Country a vessel was inside"
msgstr "最常见航船途经国家"

#: statistics-country.php:16 statistics-country.php:39
msgid "Most common Country a tracker was inside"
msgstr "最常见追踪器途经国家"

#: statistics-country.php:20 statistics-country.php:35
msgid "Most common Country a flight was over"
msgstr "最常见航班途经国家"

#: statistics-country.php:43
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common country a flight was over."
msgstr ""

#: statistics-country.php:45
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common country a vessel was "
"inside."
msgstr ""

#: statistics-country.php:47
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common country a tracker was "
"inside."
msgstr ""

#: airline-statistics-arrival-airport.php:22
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:18
#: country-statistics-arrival-airport.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports from %s"
msgstr "来自 %s 的最常见到达机场"

#: airline-statistics-arrival-airport.php:24
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports from %s (%s)"
msgstr "来自 %s (%s) 的最常见到达机场"

#: airline-statistics-arrival-airport.php:98
#: airline-statistics-arrival-airport.php:100
#: manufacturer-statistics-arrival-airport.php:48
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights from <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: tools-geoid.php:32
msgid ""
"Calculate geoid at a point. GPS use a theoretical sea level estimated by a "
"World Geodetic System (WGS84), Earth Gravity Model is better."
msgstr ""

#: tools-geoid.php:48
msgid "GPS Elevation"
msgstr "GPS 标高"

#: date-statistics-manufacturer.php:12
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft Manufacturer on %s"
msgstr "%s 上最常见航空器制造商"

#: date-statistics-manufacturer.php:36
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of flights "
"on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-statistics-departure-airport.php:16
#: owner-statistics-departure-airport.php:27
#: pilot-statistics-departure-airport.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports of %s"
msgstr "%s 的最常见出发机场"

#: ident-statistics-departure-airport.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights with the ident/"
"callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: owner-statistics-route.php:27 ident-statistics-route.php:16
#: pilot-statistics-route.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Routes of %s"
msgstr "%s 的最常见航路"

#: owner-statistics-route.php:38
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes from flights owner by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: newest.php:13
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: newest.php:57 newest.php:59
msgid "Aircraft Registration"
msgstr "航空器注册号"

#: newest.php:92
msgid "Newest Aircraft Type"
msgstr "最新航空器型号"

#: newest.php:95
msgid "Newest Aircraft Registration"
msgstr "最新航空器注册号"

#: newest.php:98
msgid "Newest Airline"
msgstr "最新航空公司"

#: newest.php:101
msgid "Newest Departure Airport"
msgstr "最新出发机场"

#: newest.php:104
msgid "Newest Arrival Airport"
msgstr "最新到达机场"

#: newest.php:111
msgid ""
"The table below shows the detailed information sorted by the newest recorded "
"aircraft type. Each aircraft type is grouped and is shown only once, the "
"first time it flew nearby."
msgstr "此表按最近的记录显示了航空器类型的详细信息。每一个航空器类型按组别只出现一次，最近的一次飞行会第一次出现。"

#: newest.php:114
msgid ""
"The table below shows the detailed information sorted by the newest recorded "
"aircraft by registration. Each aircraft registration is grouped and is shown "
"only once, the first time it flew nearby."
msgstr "此表按最近的记录显示了航空器注册号的详细信息。每一个航空器注册号按组别只出现一次，最近的一次飞行会第一次出现。"

#: newest.php:117
msgid ""
"The table below shows the detailed information sorted by the newest recorded "
"airline. Each airline is grouped and is shown only once, the first time it "
"flew nearby."
msgstr "此表按最近的记录显示了航空公司的详细信息。每一个航空公司类型按组别只出现一次，最近的一次飞行会第一次出现。"

#: newest.php:120
msgid ""
"The table below shows the detailed information sorted by the newest recorded "
"departure airport. Each departure airport is grouped and is shown only once, "
"the first time an aircraft flew nearby from the airport."
msgstr "此表按最近的记录显示了出发机场的详细信息。每一个出发机场按组别只出现一次，最近的一次飞行会第一次出现。"

#: newest.php:123
msgid ""
"The table below shows the detailed information sorted by the newest recorded "
"arrival airport. Each arrival airport is grouped and is shown only once, the "
"first time an aircraft flew nearby to the airport."
msgstr "此表按最近的记录显示了到达机场的详细信息。每一个到达机场按组别只出现一次，最近的一次飞行会第一次出现。"

#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:18
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports by Country for %s (%s)"
msgstr "按国籍排列 %s (%s) 的最常见到达机场"

#: aircraft-statistics-arrival-airport-country.php:57
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights from <strong>%s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: statistics-fatalities-year.php:16
msgid "Below is a chart that plots the fatalities by <strong>year</strong>."
msgstr ""

#: statistics-fatalities-year.php:48
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: statistics-fatalities-year.php:49 statistics-fatalities-month.php:51
msgid "# of Fatalities"
msgstr "遇难编号"

#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:21
#: owner-statistics-departure-airport-country.php:27
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports by Owner of %s"
msgstr "按 %s 的所有者排列的最常见出发机场"

#: pilot-statistics-departure-airport-country.php:31
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights piloted by <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-statistics-manufacturer.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of flights "
"using the ident/callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: route-statistics-aircraft.php:18
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft between %s (%s), %s - %s (%s), %s"
msgstr "从 %s (%s), %s 到 %s (%s), %s 之间最常见的航空器"

#: route-statistics-aircraft.php:29
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft of flights between "
"<strong>%s (%s), %s</strong> and <strong>%s (%s), %s</strong>."
msgstr ""

#: pilot-statistics-aircraft.php:25 ident-statistics-aircraft.php:20
#: owner-statistics-aircraft.php:28
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft of %s"
msgstr "%s 的最常见航空器"

#: pilot-statistics-aircraft.php:36
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft of flights piloted by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-statistics-route.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes from flights with the ident/"
"callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: highlights-table.php:6 highlights-table.php:36
msgid "Special Highlights - Table View"
msgstr "特别关注——表格视图"

#: highlights-table.php:33
msgid "Display View"
msgstr "显示视图"

#: highlights-table.php:34
msgid "Table View"
msgstr "表格视图"

#: highlights-table.php:40
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all custom selected "
"flights who have special aspects to it, such as unique liveries, "
"destinations etc."
msgstr "此表显示了所有选择航班的特别关注，比如特殊涂装、终点站等。"

#: owner-detailed.php:84
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights with the owner "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:24
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports by Country from %s (%s)"
msgstr "按国籍列出来自 %s (%s) 的最常见到达机场"

#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:98
#: airline-statistics-arrival-airport-country.php:100
#: manufacturer-statistics-arrival-airport-country.php:48
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: statistics-manufacturer.php:6 statistics-manufacturer.php:23
msgid "Most common Aircraft Manufacturer"
msgstr "最常见航空器制造商"

#: statistics-manufacturer.php:25
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common aircraft manufacturers."
msgstr ""

#: tools-metar.php:8 tools-metar.php:16
msgid "Parse METAR messages"
msgstr "解析 METAR 消息"

#: tools-metar.php:20
msgid "Parse METAR messages and translate them in human readable format."
msgstr "解析 METAR 消息并将其翻译成人类可读的格式。"

#: tools-metar.php:24
msgid "METAR Message"
msgstr "METAR 消息"

#: tools-metar.php:36
msgid "METAR message in human readable format:"
msgstr "以人类可读格式显示的 METAR 消息："

#: tools-metar.php:38
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: tools-metar.php:42 airport-detailed.php:158 airport-data.php:82
msgid "Wind:"
msgstr "风："

#: tools-metar.php:54 airport-detailed.php:170 airport-data.php:94
msgid "Visibility:"
msgstr "能见度："

#: tools-metar.php:57 airport-detailed.php:173 airport-data.php:97
msgid "Weather:"
msgstr "天气："

#: tools-metar.php:60
msgid "Cloud:"
msgstr "云："

#: tools-metar.php:68 airport-detailed.php:176 airport-data.php:100
msgid "Temperature:"
msgstr "温度："

#: tools-metar.php:71 airport-detailed.php:179 airport-data.php:103
msgid "Dew point:"
msgstr "露点："

#: tools-metar.php:75 airport-detailed.php:183 airport-data.php:107
msgid "Humidity:"
msgstr "湿度："

#: tools-metar.php:78 airport-detailed.php:186 airport-data.php:110
msgid "Pressure:"
msgstr "气压："

#: tools-metar.php:81
msgid "This METAR message can't be translated in human readable format :("
msgstr "此 METAR 不能翻译为人类可读的格式 :("

#: route-statistics-airline-country.php:18
#, php-format
msgid "Most Common Airlines by Country between %s (%s), %s - %s (%s), %s"
msgstr ""

#: route-statistics-airline-country.php:29
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines by Country of origin of "
"flights between <strong>%s (%s), %s</strong> and <strong>%s (%s), %s</"
"strong>."
msgstr ""

#: pilot-statistics-route.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes from flights piloted by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: race-detailed.php:119
msgid "race ID"
msgstr "比赛 ID"

#: race-detailed.php:130 captain-detailed.php:129
msgid "Boat type"
msgstr "船只型号"

#: race-detailed.php:140
msgid "Creator"
msgstr "创作者"

#: race-detailed.php:146
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: race-detailed.php:155
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all races with the race "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: race-detailed.php:173
msgid "Sorry, this race is not in the database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有此比赛。:("

#: highlights-display.php:40
msgid ""
"The view below shows all aircraft that have been selected to have some sort "
"of special characteristic about them, such as unique liveries, destinations "
"etc."
msgstr ""

#: news.php:43
msgid "This page show latest news."
msgstr "此页显示最近的新闻。"

#: ident-statistics-registration.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by Registration of "
"flights using the ident/callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: incident-latest.php:36
msgid "The table below shows the latest Incidents."
msgstr "下表展示最近的事件。"

#: aircraft-statistics-airline-country.php:18
#, php-format
msgid "Most Common Airlines by Country from %s (%s)"
msgstr "来自 %s (%s) 的最常见航空公司"

#: aircraft-statistics-airline-country.php:57
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines by Country of origin of "
"flights from <strong>%s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: registration-statistics-route.php:14
#, php-format
msgid "Most Common Routes from aircraft with registration %s"
msgstr "注册号是 %s 航空器的最常飞航路"

#: registration-statistics-route.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes of aircraft with "
"registration <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airline-statistics-registration.php:100
#: airline-statistics-registration.php:102
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by their registration of "
"flights from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: aircraft-statistics-airline.php:18
#, php-format
msgid "Most Common Airlines from %s (%s)"
msgstr "来自 %s (%s) 的最常见航空公司"

#: aircraft-statistics-airline.php:56
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights from <strong>"
"%s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: owner-statistics-arrival-airport-country.php:38
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights owned by <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports by Country from %s, %s (%s)"
msgstr ""

#: airport-statistics-arrival-airport-country.php:61
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights from <strong>%s, %s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: route-statistics-airline.php:20
#, php-format
msgid "Most Common Airlines between %s (%s), %s - %s (%s), %s"
msgstr ""

#: route-statistics-airline.php:31
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights between "
"<strong>%s (%s), %s</strong> and <strong>%s (%s), %s</strong>."
msgstr ""

#: owner-statistics-departure-airport-country.php:37
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights owned by <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: location-data.php:22
msgid "Lightning"
msgstr "闪电"

#: location-data.php:23
msgid "Weather Station"
msgstr "气象站"

#: location-data.php:24
msgid "Fire"
msgstr "火灾"

#: location-data.php:39
msgid "Last Seen"
msgstr "最后上线"

#: location-data.php:56
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: location-data.php:57
msgid "Pressure"
msgstr "气压"

#: location-data.php:58
msgid "Wind Gust"
msgstr "阵风"

#: location-data.php:59
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: location-data.php:60
msgid "Rain"
msgstr "降雨"

#: location-data.php:61
msgid "Precipitation 24H"
msgstr "24 小时降水"

#: location-data.php:62
msgid "Precipitation Today"
msgstr "今日降水"

#: location-data.php:70 atc-data.php:51
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: owner-statistics-time.php:38
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day of flights owned by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-statistics-time.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day of flights with the "
"ident/callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: captain-detailed.php:118
msgid "Captain ID"
msgstr "船长 ID"

#: captain-detailed.php:137
msgid "Total races spotted duration"
msgstr "选定范围内的所有比赛"

#: captain-detailed.php:142
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all races with the captain "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: captain-detailed.php:160
msgid "Sorry, this captain is not in the database. :("
msgstr "对不起，数据库中没有此船长。:("

#: country-statistics-time.php:54
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day of airports &amp; "
"airlines from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-departure-airport-country.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports by Country to %s, %s (%s)"
msgstr "按国籍列出前往 %s、%s (%s) 的最常见出发机场"

#: airport-statistics-departure-airport-country.php:61
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights to <strong>%s, %s, (%s)</strong>."
msgstr ""

#: registration-detailed.php:43
#, php-format
msgid "Detailed View of aircraft with registration %s"
msgstr "注册号为 %s 航空器的详细视图"

#: registration-detailed.php:54
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights of aircraft "
"with the registration <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: atc-data.php:29
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: atc-data.php:45
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: table-output.php:99 table-output.php:102 table-output.php:104
#: table-output.php:207 table-output.php:210 table-output.php:212
#: table-output.php:336 table-output.php:339 table-output.php:341
#: table-output.php:487 table-output.php:490 table-output.php:492
msgid "Coming from"
msgstr "来自"

#: table-output.php:99 table-output.php:102 table-output.php:104
#: table-output.php:207 table-output.php:210 table-output.php:212
#: table-output.php:336 table-output.php:339 table-output.php:341
#: table-output.php:487 table-output.php:490 table-output.php:492
msgid "From"
msgstr "来自"

#: table-output.php:118 table-output.php:355 table-output.php:506
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: table-output.php:122 table-output.php:125 table-output.php:127
#: table-output.php:359 table-output.php:362 table-output.php:364
#: table-output.php:510 table-output.php:513 table-output.php:515
msgid "Going to"
msgstr "正前往"

#: table-output.php:122 table-output.php:125 table-output.php:127
#: table-output.php:216 table-output.php:219 table-output.php:221
#: table-output.php:348 table-output.php:359 table-output.php:362
#: table-output.php:364 table-output.php:510 table-output.php:513
#: table-output.php:515
msgid "To"
msgstr "前往"

#: table-output.php:133
msgid "Route stop"
msgstr "航路终点"

#: table-output.php:133
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: table-output.php:138 table-output.php:141 table-output.php:143
#: table-output.php:156 table-output.php:159 table-output.php:161
#: table-output.php:382 table-output.php:385 table-output.php:387
#: table-output.php:534 table-output.php:537 table-output.php:539
#: search.php:578 marine-data.php:155
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: table-output.php:147 table-output.php:370 table-output.php:521
#: search.php:419 search.php:421
msgid "Pilot name"
msgstr "飞行员名字"

#: table-output.php:150 table-output.php:373 table-output.php:524
#: search.php:428 search.php:430
msgid "Owner name"
msgstr "所有者名字"

#: table-output.php:163 table-output.php:389 table-output.php:542
#: search.php:619 search.php:621
msgid "Captain name"
msgstr "机长名字"

#: table-output.php:164 table-output.php:395 table-output.php:548
msgid "Race duration"
msgstr "比赛时长"

#: table-output.php:216 table-output.php:219 table-output.php:221
msgid "Flying to"
msgstr "正飞往"

#: table-output.php:240 table-output.php:253 table-output.php:266
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: table-output.php:397 table-output.php:550
msgid "Spotted duration"
msgstr "选定的时长"

#: table-output.php:397 table-output.php:550
msgid "Duration"
msgstr "用时"

#: table-output.php:413 table-output.php:416 table-output.php:418
#: table-output.php:566 table-output.php:569 table-output.php:571
msgid "Date last seen"
msgstr "最后上线日期"

#: table-output.php:627 table-output.php:636 table-output.php:642
#: table-output.php:740 table-output.php:744 table-output.php:753
#: table-output.php:768 table-output.php:770 table-output.php:772
#: table-output.php:890 table-output.php:895 table-output.php:901
#: table-output.php:906 table-output.php:912 table-output.php:917
#: table-output.php:940 table-output.php:947 table-output.php:955
#: table-output.php:968 table-output.php:969 table-output.php:1028
#: table-output.php:1029 table-output.php:1096 table-output.php:1097
#: table-output.php:1105 table-output.php:1115 table-output.php:1116
#: table-output.php:1326
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: table-output.php:660 table-output.php:668 table-output.php:793
#: table-output.php:803 search.php:247
msgid "MMSI:"
msgstr "MMSI："

#: table-output.php:864 table-output.php:869
msgid "Click to see airline information"
msgstr "点击以查看航空公司信息"

#: table-output.php:877 table-output.php:1047 table-output.php:1048
#: table-output.php:1316 table-output.php:1340
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: table-output.php:1037 table-output.php:1041
msgid "Real:"
msgstr "真实："

#: table-output.php:1039
msgid "Scheduled:"
msgstr "计划："

#: table-output.php:1449
msgid "Detailed Flight Information"
msgstr "详细的飞行信息"

#: table-output.php:1450 flightid-sub-menu.php:13
msgid "Download Flight Data"
msgstr "下载飞行数据"

#: table-output.php:1455 table-output.php:1459
msgid "Aircraft History"
msgstr "航空器历史"

#: table-output.php:1463
msgid "Manufacturer Profile"
msgstr "制造商档案"

#: table-output.php:1467
msgid "Flights of Aircraft Type &amp; Airline"
msgstr "航空器型号 &amp; 航空公司的航班"

#: table-output.php:1476
msgid "Airline Country Profile"
msgstr "航空公司国籍档案"

#: table-output.php:1481
msgid "Departure Airport Country Profile"
msgstr "出发机场国籍档案"

#: table-output.php:1485
msgid "Arrival Airport Country Profile"
msgstr "到达机场国籍档案"

#: table-output.php:1490
msgid "Detailed information"
msgstr "详细信息"

#: statistics-year.php:17 statistics-month.php:6
msgid "Busiest Month of Last Year"
msgstr "过去一年中最忙碌的月"

#: statistics-year.php:32
msgid "Busiest Month"
msgstr "最忙的月"

#: statistics-year.php:34
msgid ""
"Below is a chart that plots the busiest month during the <strong>last year</"
"strong>."
msgstr ""

#: owner-statistics-departure-airport.php:38
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights owned by <strong>"
"%s</strong>."
msgstr ""

#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:15
#, php-format
msgid ""
"Most Common Arrival Airports by Country of aircraft with registration %s"
msgstr "按航空器注册号 %s 国籍列出最常见到达机场"

#: registration-statistics-arrival-airport-country.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights with aircraft registration <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: route-sub-menu.php:27
msgid "Upcoming Schedule"
msgstr "即将计划"

#: country-detailed.php:51
#, php-format
msgid "Detailed View for Airports &amp; Airlines from %s"
msgstr "来自 %s 机场 &amp; 航空公司的详细视图"

#: country-detailed.php:84
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights of airports "
"(both departure &amp; arrival) OR airlines from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: aircraft-statistics-route.php:55
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common routes from <strong>%s (%s)</"
"strong>."
msgstr ""

#: route-statistics-registration.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft by Registration between %s (%s), %s - %s (%s), %s"
msgstr ""

#: route-statistics-registration.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by registration of "
"flights between <strong>%s (%s), %s</strong> and <strong>%s (%s), %s</"
"strong>."
msgstr ""

#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports by Country for %s (%s)"
msgstr "按国籍列出 %s (%s) 最常见出发机场"

#: aircraft-statistics-departure-airport-country.php:55
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights from <strong>%s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: tools-acars.php:6 tools-acars.php:14
msgid "Parse ACARS messages"
msgstr "解析 ACARS 消息"

#: tools-acars.php:18
msgid "Parse ACARS messages and translate them in human readable format."
msgstr "解析 ACARS 消息并将其翻译为人类可读格式。"

#: tools-acars.php:22
msgid "ACARS Message"
msgstr "ACARS 消息"

#: tools-acars.php:33
msgid "ACARS message in human readable format:"
msgstr "以人类可读格式显示 ACARS 消息："

#: tools-acars.php:38
msgid "This ACARS message can't be translated in human readable format :("
msgstr "此 ACARS 消息不能翻译为人类可读格式 :("

#: statistics-aircraft.php:6 statistics-aircraft.php:22
msgid "Most common Aircraft"
msgstr "最常见航空器"

#: statistics-aircraft.php:24
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most common aircraft types."
msgstr ""

#: statistics-airport-arrival-country.php:6
#: statistics-airport-arrival-country.php:22
msgid "Most common Arrival Airport by Country"
msgstr "按国籍列出最常见到达机场"

#: statistics-airport-arrival-country.php:24
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common countries of all the "
"arrival airports."
msgstr ""

#: airspace-data.php:42
msgid "Class"
msgstr "类别"

#: airspace-data.php:49
msgid "Tops"
msgstr "顶高"

#: airspace-data.php:55
msgid "Base"
msgstr "底高"

#: date-statistics-departure-airport.php:13
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports on %s"
msgstr "%s 上最常见出发机场"

#: date-statistics-departure-airport.php:37
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights on <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-aircraft.php:18
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft to/from %s, %s (%s)"
msgstr "来往 %s、%s (%s) 的最常见航空器"

#: airport-statistics-aircraft.php:62
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft of flights to/from "
"<strong>%s, %s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: accident-latest.php:31
msgid "Latest Accidents"
msgstr "最新事故"

#: accident-latest.php:35
msgid "The table below shows the latest Accidents."
msgstr "下表是最近的事故"

#: statistics-registration.php:6 statistics-registration.php:23
msgid "Most common Aircraft Registrations"
msgstr "最常见航空器注册号"

#: statistics-registration.php:25
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common aircraft registrations."
msgstr ""

#: date-statistics-airline-country.php:15 archive-country.php:16
#, php-format
msgid "Most Common Airlines by Country on %s"
msgstr "在 %s 最常见的航空公司"

#: date-statistics-airline-country.php:38 archive-country.php:33
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines by Country of origin of "
"flights on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-arrival-airport.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports from %s, %s (%s)"
msgstr "来自 %s、%s (%s) 的最常见到达机场"

#: airport-statistics-arrival-airport.php:61
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights from <strong>%s, "
"%s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: statistics-route-waypoint.php:6 statistics-route-waypoint.php:12
msgid "Most common Route by Waypoint"
msgstr "按航路点的最常见航路"

#: statistics-route-waypoint.php:14
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common routes, based on the "
"waypoint data. Theoretically, since the waypoint data is the full 'planned "
"flight route' this statistic would show the actual most common route."
msgstr ""

#: statistics-route-waypoint.php:42
msgid "Recent Flight on this route"
msgstr "此航路的最近航班"

#: date-statistics-registration.php:36
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft by registration of "
"flights on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: country-statistics-departure-airport-country.php:21
#: airline-statistics-departure-airport-country.php:22
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports by Country from %s"
msgstr "按国籍列出从 %s 最常见出发机场"

#: country-statistics-departure-airport-country.php:54
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights of airports &amp; airlines from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: country-statistics-airline-country.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Airlines by Country of %s"
msgstr "按 %s 的国籍列出最常见航空公司"

#: country-statistics-airline-country.php:54
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines by Country of origin of "
"flights from airports &amp; airlines of <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: registration-statistics-departure-airport-country.php:15
#, php-format
msgid ""
"Most Common Departure Airports by Country of aircraft with registration %s"
msgstr "按国家列出航空器注册号是 %s 的最常见出发机场"

#: registration-statistics-departure-airport-country.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports by Country of origin of "
"flights with aircraft registration <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airline-statistics-departure-airport-country.php:24
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports by Country from %s (%s)"
msgstr "按国家列出来自 %s (%s) 最常见出发机场"

#: statistics-fatalities-month.php:17
msgid ""
"Below is a chart that plots the fatalities <strong>last 12 months</strong>."
msgstr ""

#: statistics-fatalities-month.php:50
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: flightid-sub-menu.php:2
msgid "Additional Data"
msgstr "附加日期"

#: flightid-sub-menu.php:8
msgid "Flight Status"
msgstr "飞行状态"

#: flightid-sub-menu.php:9
msgid "Flight Log"
msgstr "飞行记录"

#: flightid-sub-menu.php:19
msgid "For Advanced Users"
msgstr "高级用户"

#: flightid-sub-menu.php:25
msgid "For Geo/Map Users"
msgstr "Geo/Map 用户"

#: statistics-airport-arrival.php:6 statistics-airport-arrival.php:23
msgid "Most common Arrival Airport"
msgstr "最常见到达机场"

#: statistics-airport-arrival.php:25
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most common arrival airports."
msgstr ""

#: airport-detailed.php:53
#, php-format
msgid "Detailed View for %s, %s (%s)"
msgstr "%s、%s (%s) 的详细视图"

#: airport-detailed.php:97 airport-data.php:70
msgid "Live Air Traffic"
msgstr "实时空中交通"

#: airport-detailed.php:100
msgid "Diagram"
msgstr "对话"

#: airport-detailed.php:199
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights to/from "
"<strong>%s, %s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: airport-detailed.php:215
msgid "Sorry, no flights used the airport in this database."
msgstr "对不起，此数据库中没有航班使用此机场。"

#: statistics-airport-departure-country.php:6
#: statistics-airport-departure-country.php:23
msgid "Most common Departure Airport by Country"
msgstr "按国籍的最常见出发机场"

#: statistics-airport-departure-country.php:25
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common countries of all the "
"departure airports."
msgstr ""

#: tv.php:54 tv.php:58
msgid "Click to see more information about this flight"
msgstr "点击可查看关于此飞行的更多信息"

#: country-statistics-arrival-airport.php:51
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights of airports &amp; "
"airlines from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: search.php:175
msgid "Download Search Results"
msgstr "下载搜索结果"

#: search.php:193
msgid "Download Info/Licence"
msgstr "下载信息/许可证"

#: search.php:201 search.php:203
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: search.php:206 search.php:208
msgid "3D Map"
msgstr "三维地图"

#: search.php:225
msgid "Search Results for"
msgstr "搜索结果有关于"

#: search.php:226
msgid "Keyword:"
msgstr "关键词："

#: search.php:228
msgid "Manufacturer:"
msgstr "制造商："

#: search.php:230
msgid "Highlights:"
msgstr "特别关注："

#: search.php:232
msgid "Airline country:"
msgstr "航空公司国籍："

#: search.php:233
msgid "Airline type:"
msgstr "航空公司类型："

#: search.php:234
msgid "Airport:"
msgstr "机场："

#: search.php:235
msgid "Airport country:"
msgstr "机场国籍："

#: search.php:236
msgid "Callsign:"
msgstr "呼号："

#: search.php:237
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: search.php:238
msgid "Pilot id:"
msgstr "飞行员 ID："

#: search.php:239
msgid "Pilot name:"
msgstr "飞行员姓名："

#: search.php:240
msgid "Captain id:"
msgstr "船长 ID："

#: search.php:241
msgid "Captain name:"
msgstr "船长姓名："

#: search.php:242
msgid "Race id:"
msgstr "比赛 ID："

#: search.php:243
msgid "Race name:"
msgstr "比赛名称："

#: search.php:244
msgid "Route out of:"
msgstr "航路从："

#: search.php:245
msgid "Route into:"
msgstr "航路到："

#: search.php:246
msgid "Route between:"
msgstr "航路介于："

#: search.php:248
msgid "IMO:"
msgstr "IMO："

#: search.php:249
msgid "Date starting at:"
msgstr "日期起始于："

#: search.php:250
msgid "Date ending at:"
msgstr "日期终止于："

#: search.php:251
msgid "Date between:"
msgstr "日期介于："

#: search.php:252
msgid "Altitude starting at:"
msgstr "高度起始于："

#: search.php:253
msgid "Altitude ending at:"
msgstr "高度终止于："

#: search.php:254
msgid "Altitude between:"
msgstr "高度介于："

#: search.php:254
msgid "and"
msgstr "和"

#: search.php:255
msgid "limit per page:"
msgstr "每页限定："

#: search.php:343
msgid "Sorry, your search did not produce any results. :("
msgstr "对不起，您的搜索没有任何结果。:("

#: search.php:372 search.php:374
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: search.php:413 search.php:415
msgid "Pilot id"
msgstr "飞行员 ID"

#: search.php:438 search.php:439
msgid ""
"Include only aircraft with special highlights (unique liveries, destinations "
"etc.)"
msgstr "只包括特别关注的航空器（例如特别的涂装、终点站）"

#: search.php:471
msgid "All airlines types"
msgstr "所有航空公司类型"

#: search.php:472
msgid "Only Passenger airlines"
msgstr "只包括客运航空公司"

#: search.php:473
msgid "Only Cargo airlines"
msgstr "只包括货运航空公司"

#: search.php:474
msgid "Only Military airlines"
msgstr "只包括军用航空公司"

#: search.php:523
msgid "Lowest Altitude"
msgstr "最低高度"

#: search.php:543
msgid "Highest Altitude"
msgstr "最高高度"

#: search.php:564
msgid "Flights near"
msgstr "邻近飞行"

#: search.php:568
msgid "Center point latitude"
msgstr "中心点纬度"

#: search.php:574
msgid "Center point longitude"
msgstr "中心点经度"

#: search.php:580
msgid "Distance from center point"
msgstr "距中心点的距离"

#: search.php:611 search.php:613
msgid "Captain id"
msgstr "机长 ID"

#: search.php:627 search.php:629
msgid "Race id"
msgstr "比赛 ID"

#: search.php:635 search.php:637
msgid "Race name"
msgstr "比赛名称"

#: search.php:646 search.php:648 marine-data.php:123
msgid "MMSI"
msgstr "MMSI"

#: search.php:654 search.php:656
msgid "IMO"
msgstr "IMO"

#: search.php:667
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: search.php:670
msgid "Start Date/Time"
msgstr "起始日期时间"

#: search.php:678
msgid "End Date"
msgstr "终止日期"

#: search.php:681
msgid "End Date/Time"
msgstr "终止日期时间"

#: search.php:707
msgid "Limit per Page"
msgstr "每页限定"

#: search.php:709
msgid "Number of Results"
msgstr "结果数"

#: search.php:735 search.php:746
#, php-format
msgid "Search in archive (older than %s months)"
msgstr "在存档中搜索（超过 %s 月之前）"

#: manufacturer-detailed.php:75 airline-detailed.php:156
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights from <strong>"
"%s</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-time.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Time of Day to/from %s, %s (%s)"
msgstr ""

#: airport-statistics-time.php:62
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day to/from <strong>%s, %s "
"(%s)</strong>."
msgstr ""

#: footer.php:11
msgid "Page generated in"
msgstr "页面生成于"

#: pilot-statistics-manufacturer.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common Aircraft Manufacturer of flights "
"piloted by <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: date-statistics-arrival-airport-country.php:12
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports by Country on %s"
msgstr "按国籍列出 %s 的最常见到达机场"

#: date-statistics-arrival-airport-country.php:35
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports by Country of origin of "
"flights on <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: ident-statistics-arrival-airport.php:27
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights with the ident/"
"callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: statistics-callsign.php:6 statistics-callsign.php:21
msgid "Most common Callsign"
msgstr "最常见呼号"

#: statistics-callsign.php:23
msgid ""
"Below are the <strong>Top 10</strong> most common ident/callsigns of all "
"airlines."
msgstr ""

#: registration-statistics-departure-airport.php:15
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports of aircraft with registration %s"
msgstr ""

#: registration-statistics-departure-airport.php:29
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights with aircraft "
"registration <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airport-statistics-airline.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Airlines to/from %s, %s (%s)"
msgstr ""

#: airport-statistics-airline.php:61
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines of flights to/from "
"<strong>%s, %s (%s)</strong>."
msgstr ""

#: airline-statistics-aircraft.php:25
#, php-format
msgid "Most Common Aircraft from %s (%s)"
msgstr "从 %s (%s) 的最常见航空器"

#: airline-detailed.php:116 airline-detailed.php:135
msgid "This airline is banned in Europe"
msgstr "此航空公司在欧洲被禁飞"

#: airline-detailed.php:171
msgid "Sorry, no flights of this airline exist in this database."
msgstr "对不起，数据库中不存此航空公司的任何飞行记录。"

#: pilot-statistics-departure-airport.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights piloted by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: statistics-month.php:31
msgid "Busiest Day Last Month"
msgstr "上月最繁忙的一天"

#: statistics-month.php:33
msgid ""
"Below is a chart that plots the busiest day during the <strong>last month</"
"strong>."
msgstr ""

#: marine-data.php:145
msgid "Destination"
msgstr "终点"

#: ident-statistics-aircraft.php:31
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft of flights using the "
"ident/callsign <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: airport.php:90
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the route(s) aircraft have used to/from <strong>%s</"
"strong>, sorted by the most recent one."
msgstr ""

#: aircraft-data.php:185
msgid "Calculated Speed"
msgstr "修正速度"

#: aircraft-data.php:196
msgid "Cam Coordinates"
msgstr "凸轮坐标"

#: aircraft-data.php:210
msgid "Vertical rate"
msgstr "垂直速率"

#: acars-latest.php:36
msgid "The table below shows the latest ACARS messages."
msgstr "此表列出了最新的 ACARS 消息"

#: date-statistics-arrival-airport.php:12
#, php-format
msgid "Most Common Arrival Airports on %s"
msgstr "%s 的最常见到达机场"

#: date-statistics-arrival-airport.php:36
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all arrival airports of flights on <strong>%s</"
"strong>."
msgstr ""

#: airline.php:28
msgid "Alliances"
msgstr "联盟"

#: airline.php:35
msgid "Click to see alliance activity"
msgstr "点此查看联盟的活动"

#: airline.php:100 airline.php:104
msgid "Click to see airline activity"
msgstr "点此查看航空公司活动"

#: airline.php:105 airline.php:108
msgid "Banned in Europe"
msgstr "已被欧洲禁飞"

#: country-statistics-departure-airport.php:53
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows all departure airports of flights of airports "
"&amp; airlines from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: manufacturer-statistics-airline-country.php:17
#, php-format
msgid "Most Common Airlines by Country from %s"
msgstr "按国籍列出从 %s 最常见航空公司"

#: manufacturer-statistics-airline-country.php:47
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common airlines by Country of origin of "
"flights from <strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: route-detailed.php:42
#, php-format
msgid "Detailed View for flights between %s (%s), %s - %s (%s), %s"
msgstr ""

#: route-detailed.php:52
#, php-format
msgid ""
"The table below shows the detailed information of all flights that used the "
"route <strong>%s - %s</strong>."
msgstr ""

#: owner-statistics-aircraft.php:39
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common aircraft of flights owned by "
"<strong>%s</strong>."
msgstr ""

#: statistics-type.php:6
msgid "Most common Vessel Type"
msgstr "最常见船只类型"

#: statistics-type.php:19
msgid "Most common vessel Type"
msgstr "最常见船只类型"

#: statistics-type.php:21
msgid "Below are the <strong>Top 10</strong> most common vessel types."
msgstr ""

#: airline-statistics-departure-airport.php:24
#, php-format
msgid "Most Common Departure Airports from %s (%s)"
msgstr ""

#: route-statistics-time.php:21
#, php-format
msgid "Most Common Time of Day between %s (%s), %s - %s (%s), %s"
msgstr ""

#: route-statistics-time.php:32
#, php-format
msgid ""
"The statistic below shows the most common time of day of flights between "
"<strong>%s (%s), %s</strong> and <strong>%s (%s), %s</strong>."
msgstr ""
